{"tweets":[{"user":"106777116","screen_name":"JorgeOfitas","text":"RT @amardelosamares: \ud83c\udf1f\ud83d\udd49 \ud83d\udc96\nAUDICI\u00d3N DE 2 POEMAS\n#REIKI M\u00cdSTICOS ASTRALES. \u262f\ufe0f\n#Poes\u00eda recitada #Autores\n@JorgeOfitas\nhttps:\/\/t.co\/atXw2oOs5U\u2026","id":"842620571754135552","created_at":"Fri Mar 17 06:16:14 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JorgeOfitas\/status\/842620571754135552","net":"tw"},{"user":"1165601029","screen_name":"gretaamel","text":"#quandoVedo in te arte d'amare poesia da leggere allora possiamo avvicinarci al \u2764","id":"842620707368554496","created_at":"Fri Mar 17 06:16:46 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/gretaamel\/status\/842620707368554496","net":"tw"},{"user":"106777116","screen_name":"JorgeOfitas","text":"RT @amardelosamares: \ud83c\udf1f\ud83d\udd49 \ud83d\udc96\nAUDICI\u00d3N DE 2 POEMAS\n#REIKI M\u00cdSTICOS ASTRALES. \u262f\ufe0f\n#Poes\u00eda recitada #Autores\n@JorgeOfitas\nhttps:\/\/t.co\/atXw2oOs5U\u2026","id":"842620571754135552","created_at":"Fri Mar 17 06:16:14 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JorgeOfitas\/status\/842620571754135552","net":"tw"},{"user":"131011955","screen_name":"NattsGlz","text":"Toda la poes\u00eda tiene lobos, todas menos una.","id":"842620320875986944","created_at":"Fri Mar 17 06:15:14 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/NattsGlz\/status\/842620320875986944","net":"tw"},{"user":"753690780049498113","screen_name":"LaDamadeParis","text":"\ud83d\udc99\ud83c\udf1f\nColecci\u00f3n 2. \nAUDICI\u00d3N DE 9 POEMAS DE AMOR\nColecci\u00f3n II. #V\u00eddeo #Poes\u00eda recitada \n#Autores @JorgeOfitas\nhttps:\/\/t.co\/i0ThvJdx7U\n\ud83d\udc99\ud83c\udf1f","id":"842620283739684864","created_at":"Fri Mar 17 06:15:05 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/LaDamadeParis\/status\/842620283739684864","net":"tw"},{"user":"106777116","screen_name":"JorgeOfitas","text":"RT @JorgeOfitas: \u2764\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udf39\n#Poes\u00eda en prosa solidaria\n#Leer https:\/\/t.co\/uscdn3CBrZ\n- #JorgeOfitas  @JorgeOfitas   \n\u2764\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udf39 https:\/\/t.co\/Mjz5CBVrO7","id":"842620249962954756","created_at":"Fri Mar 17 06:14:57 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JorgeOfitas\/status\/842620249962954756","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7CHioQWYAAl5AW.jpg"]},{"user":"106777116","screen_name":"JorgeOfitas","text":"RT @JorgeOfitas: \ud83d\udc96\ud83c\udf1f\ud83c\udf93\n#Poes\u00eda en verso:\nhttps:\/\/t.co\/yOpLFBdjUk\n#Arte solidario #Lectura\n- @JorgeOfitas   \n\ud83d\udc96\ud83c\udf1f\ud83c\udf93 https:\/\/t.co\/LCikS7AooB","id":"842620220565078016","created_at":"Fri Mar 17 06:14:50 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JorgeOfitas\/status\/842620220565078016","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7CAvgrWgAAfg_3.jpg"]},{"user":"189295403","screen_name":"die_xh","text":"Pero est\u00e1 bien culs la poes\u00eda de la escritora porque valoriza la figura de la mujer. :3","id":"842620198888886272","created_at":"Fri Mar 17 06:14:45 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/die_xh\/status\/842620198888886272","net":"tw"},{"user":"68556447","screen_name":"giosarate","text":"@juliaogaia https:\/\/t.co\/IU3chzIaVd   \nGostei da poesia que tu tem &lt;3","id":"842620010422046720","created_at":"Fri Mar 17 06:14:00 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/giosarate\/status\/842620010422046720","net":"tw"},{"user":"797586562183811072","screen_name":"Miguellito124","text":"Meu V\u00edcio S\u00e3o apenas palavras dif\u00edcil,\nMeu V\u00edcio n\u00e3o Beck lol\u00f3, nem Maconha \nPoesia meu v\u00edcio ler Apenas um livro \u270d\ufe0f...","id":"842619995695861760","created_at":"Fri Mar 17 06:13:56 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Miguellito124\/status\/842619995695861760","net":"tw"},{"user":"246599300","screen_name":"David_AHZ","text":"RT @VarskySports: Roger Federer. Ese tipo capaz de escribir poes\u00eda con una raqueta https:\/\/t.co\/ti7CeW4BTs","id":"842619944701444096","created_at":"Fri Mar 17 06:13:44 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/David_AHZ\/status\/842619944701444096","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/842423295257513985\/pu\/img\/boMBYc_ejur1Jieu.jpg"]},{"user":"313924749","screen_name":"poetarumsilva","text":"RT @michielabio: #PaoloPolvani #ilmondocomeunclamorosoerrore #poesia https:\/\/t.co\/zi77nWgkPi via @poetarumsilva @PietreVive @CircoloLettori\u2026","id":"842619928566005760","created_at":"Fri Mar 17 06:13:40 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/poetarumsilva\/status\/842619928566005760","net":"tw"},{"user":"2876309172","screen_name":"piegodilibri","text":"RT @michielabio: #PaoloPolvani #ilmondocomeunclamorosoerrore #poesia https:\/\/t.co\/zi77nWgkPi via @poetarumsilva @PietreVive @CircoloLettori\u2026","id":"842619909066637313","created_at":"Fri Mar 17 06:13:36 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/piegodilibri\/status\/842619909066637313","net":"tw"},{"user":"176185836","screen_name":"MariaMelier","text":"RT @CafeParaLeer: #caf\u00e9paraleer #libros #lectura #frases #poes\u00eda #acci\u00f3npo\u00e9tica https:\/\/t.co\/xX7CqWtGpA","id":"842619899688181761","created_at":"Fri Mar 17 06:13:33 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MariaMelier\/status\/842619899688181761","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7F1AQbV4AAMQlK.jpg"]},{"user":"166919867","screen_name":"BiblioAlmenar","text":"RT @bibliotequescat: Escalfem motors pel #dmpoesia celebrant el 'Dia de la poesia catalana a Internet' #jollegeixo https:\/\/t.co\/vWt5cnbhxo","id":"842619878884458496","created_at":"Fri Mar 17 06:13:28 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/BiblioAlmenar\/status\/842619878884458496","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C64DDciWcAAf_tS.jpg"]},{"user":"160190416","screen_name":"MrMedra","text":"RT @FilologiaUCM: \u00a1La p\u00e1gina para el d\u00eda de la #PoesiaUCM ya est\u00e1 en marcha! Entrad y echad un vistazo a las actividades y talleres: https:\u2026","id":"842619848215547904","created_at":"Fri Mar 17 06:13:21 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MrMedra\/status\/842619848215547904","net":"tw"},{"user":"1697262968","screen_name":"micaa99OK","text":"Todo es mentira, ya ver\u00e1s , la poes\u00eda es la \u00fanica verdad ..\ud83c\udfb6","id":"842619727088439296","created_at":"Fri Mar 17 06:12:52 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/micaa99OK\/status\/842619727088439296","net":"tw"},{"user":"1038127237","screen_name":"Mulligan01Kathy","text":"RT @VarskySports: Roger Federer. Ese tipo capaz de escribir poes\u00eda con una raqueta https:\/\/t.co\/ti7CeW4BTs","id":"842619538231451651","created_at":"Fri Mar 17 06:12:07 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Mulligan01Kathy\/status\/842619538231451651","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/842423295257513985\/pu\/img\/boMBYc_ejur1Jieu.jpg"]},{"user":"629254169","screen_name":"culturaearte1","text":"Il 21 marzo sar\u00e0 la Giornata Mondiale della Poesia.\n\nLa casa della poesia non avr\u00e0 mai porte.Alda Merini \n@SilvioBalsamo @CasaLettori","id":"842619400637308928","created_at":"Fri Mar 17 06:11:34 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/culturaearte1\/status\/842619400637308928","net":"tw"},{"user":"765357029917589504","screen_name":"_IanWesly","text":"Mas minha l\u00edngua no teu corpo \u00e9 poesia \ud83c\udfb5 https:\/\/t.co\/n2klrIhkNp","id":"842619287215001600","created_at":"Fri Mar 17 06:11:07 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/_IanWesly\/status\/842619287215001600","net":"tw"},{"user":"4350330562","screen_name":"TuPlanetaGM","text":"Las fotos #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/bzrckv8Xnv","id":"842619205841289216","created_at":"Fri Mar 17 06:10:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/TuPlanetaGM\/status\/842619205841289216","net":"tw"},{"user":"1106897010","screen_name":"Mari26C","text":"RT @presimorado: Poes\u00eda sobre el c\u00e9sped... Crack Angulo!   Gol y t\u00edtulo 3\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6 https:\/\/t.co\/rbrO6NdPSI","id":"842619141286715392","created_at":"Fri Mar 17 06:10:33 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Mari26C\/status\/842619141286715392","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/809817423310254080\/pu\/img\/t2Fb5lgKB-6AQUHq.jpg"]},{"user":"4260339976","screen_name":"letisantiner","text":"Libre #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/qsAxPWBaFr","id":"842618953352536065","created_at":"Fri Mar 17 06:09:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/letisantiner\/status\/842618953352536065","net":"tw"},{"user":"141391987","screen_name":"albarranrodri","text":"RT @pinceldetinta: Un coraz\u00f3n da\u00f1ando, \nSobrevive y revive con altas dosis de poes\u00eda... que lo s\u00e9 yo!. https:\/\/t.co\/0aluveY8S4","id":"842618932838240257","created_at":"Fri Mar 17 06:09:43 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/albarranrodri\/status\/842618932838240257","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C69L7V7WwAAnju-.jpg"]},{"user":"785296037070118912","screen_name":"bebialuatoda","text":"RT @bru_abigail: O cora\u00e7\u00e3o doeu por ter perdido os \u00e1udios do @bebialuatoda recitando poesia, c\u00ea pode gravar um CD e me dar?","id":"842618864210993152","created_at":"Fri Mar 17 06:09:26 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/bebialuatoda\/status\/842618864210993152","net":"tw"},{"user":"1234899140","screen_name":"agnecchi","text":"RT @QuellaCattiva: \u00abIl modo tuo d\u2019amare \u00e8\u00bb \u2013 Pedro Salinas \u2013 Poesia in Rete https:\/\/t.co\/wkrIR3aZVG","id":"842618819290038272","created_at":"Fri Mar 17 06:09:16 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/agnecchi\/status\/842618819290038272","net":"tw"},{"user":"2526337554","screen_name":"PaolaForeroM","text":"POES\u00cdA \ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83c\udfbe https:\/\/t.co\/vqWzFSEufs","id":"842618780954083329","created_at":"Fri Mar 17 06:09:07 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/PaolaForeroM\/status\/842618780954083329","net":"tw"},{"user":"460082952","screen_name":"michielabio","text":"#PaoloPolvani #ilmondocomeunclamorosoerrore #poesia https:\/\/t.co\/zi77nWgkPi via @poetarumsilva @PietreVive @CircoloLettori @piegodilibri","id":"842618766940913669","created_at":"Fri Mar 17 06:09:03 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/michielabio\/status\/842618766940913669","net":"tw"},{"user":"625954692","screen_name":"claugarmendia","text":"poesia de Drummond pelo Jornal Nacional golpista\n\"\u00e9 agora Jos\u00e9? a crise acabou,o emprego voltou,o povo sorriu\"\nrecado:o povo n\u00e3o \u00e9 b\u00f4bo","id":"842618665052835841","created_at":"Fri Mar 17 06:08:39 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/claugarmendia\/status\/842618665052835841","net":"tw"},{"user":"2210473712","screen_name":"AlexMorenoYague","text":"#DiesMundialisPoesis ... no os enga\u00f1o ... he visto como les sal\u00eda #poes\u00eda de sus manos https:\/\/t.co\/103ydrQFfd","id":"842618606403932160","created_at":"Fri Mar 17 06:08:25 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/AlexMorenoYague\/status\/842618606403932160","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GVJSZW4AAvLga.jpg"]},{"user":"751006259848028160","screen_name":"sedervesers1234","text":"@TheGhostMG Sono como poesia","id":"842618525038579712","created_at":"Fri Mar 17 06:08:06 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/sedervesers1234\/status\/842618525038579712","net":"tw"},{"user":"46349753","screen_name":"dianatinoco","text":"#YaTieneTiempoQue no escribo poes\u00eda, haikus o probabilidades.","id":"842618425772032001","created_at":"Fri Mar 17 06:07:42 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/dianatinoco\/status\/842618425772032001","net":"tw"},{"user":"227957011","screen_name":"dilois","text":"POES\u00cdA REUNIDA, POES\u00cdA COMPLETA.\nXA TE\u00d1O A ILUSTRACI\u00d3N de ROSARIO VIDAL, para o libro PLAT\u00d3NICO AMOR VIRTUAL https:\/\/t.co\/Gpm7OjzgtE","id":"842618276836491264","created_at":"Fri Mar 17 06:07:06 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/dilois\/status\/842618276836491264","net":"tw"},{"user":"131328669","screen_name":"Jovanyhg","text":"RT @AlfonsinaINBA: En la pr\u00f3xima sesi\u00f3n del #SeminarioAR hablaremos de \"La poes\u00eda de Reyes\".\n\u00a1No te lo pierdas! https:\/\/t.co\/PGSIfdbSaT","id":"842618191268405248","created_at":"Fri Mar 17 06:06:46 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Jovanyhg\/status\/842618191268405248","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7FSsX6W4AAiVlL.jpg"]},{"user":"769187980384710656","screen_name":"BIGFRATELLO23","text":"RT @RMsphera: Poes\u00eda. https:\/\/t.co\/PWaRlAk4W1","id":"842618058426540032","created_at":"Fri Mar 17 06:06:14 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/BIGFRATELLO23\/status\/842618058426540032","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7EqDvaXgAAO9Vq.jpg"]},{"user":"199037824","screen_name":"RojasMarcos18","text":"RT @presimorado: Poes\u00eda sobre el c\u00e9sped... Crack Angulo!   Gol y t\u00edtulo 3\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6 https:\/\/t.co\/rbrO6NdPSI","id":"842618040265183232","created_at":"Fri Mar 17 06:06:10 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/RojasMarcos18\/status\/842618040265183232","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/809817423310254080\/pu\/img\/t2Fb5lgKB-6AQUHq.jpg"]},{"user":"1409251884","screen_name":"NormaNavarroMa","text":"La poes\u00eda descifra la cosmogon\u00eda interna, decodifica la percepci\u00f3n de las cosas\ninvisibles:  el poeta es un alquimi\u2026 https:\/\/t.co\/bd5OB7MkGC","id":"842617890142666754","created_at":"Fri Mar 17 06:05:34 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/NormaNavarroMa\/status\/842617890142666754","net":"tw"},{"user":"3885887301","screen_name":"viivicrf","text":"Essa minha \u00e9 s\u00f3 loucura, desconcerta minha estrutura mas minha l\u00edngua no teu corpo \u00e9 poesia....","id":"842617876007784448","created_at":"Fri Mar 17 06:05:31 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/viivicrf\/status\/842617876007784448","net":"tw"},{"user":"1378269026","screen_name":"RomiQuiri","text":"El agua desfigura las sombras de mi cuerpo con el paso del tiempo, cae una margarita al r\u00ed\u00ado... https:\/\/t.co\/k5fRnbGYs9 #poesia","id":"842617862204342273","created_at":"Fri Mar 17 06:05:28 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/RomiQuiri\/status\/842617862204342273","net":"tw"},{"user":"2148691403","screen_name":"ota_rola","text":"RT @mxlodx_: Hacemos poes\u00eda sin tocarnos","id":"842617682348445697","created_at":"Fri Mar 17 06:04:45 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ota_rola\/status\/842617682348445697","net":"tw"},{"user":"47191013","screen_name":"exxxpeto","text":"\ud83d\udcad\n\ud83d\udc79\nPensamentos da madrugada...\n\ud83d\ude0b\n#tradu\u00e7\u00e3olivre #poesia #quotes #dawnquotes #frases #paz #\u2764\ufe0f\u2026 https:\/\/t.co\/FEmY8kZygH","id":"842617640409415680","created_at":"Fri Mar 17 06:04:35 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/exxxpeto\/status\/842617640409415680","net":"tw"},{"user":"3189934792","screen_name":"BibliotequesLH","text":"RT @bibliotequescat: Escalfem motors pel #dmpoesia celebrant el 'Dia de la poesia catalana a Internet' #jollegeixo https:\/\/t.co\/vWt5cnbhxo","id":"842617374801121280","created_at":"Fri Mar 17 06:03:31 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/BibliotequesLH\/status\/842617374801121280","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C64DDciWcAAf_tS.jpg"]},{"user":"208739696","screen_name":"verocuch","text":"Dice que me ama pero na na na\nDice que me odia pero na na na\nMucho bla bla Bla \n*poes\u00eda hecha trap barato*","id":"842617345034076160","created_at":"Fri Mar 17 06:03:24 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/verocuch\/status\/842617345034076160","net":"tw"},{"user":"778014138","screen_name":"Massimoguerrera","text":"RT @pinktaxiblogger: Un ultimo poesia #mykid https:\/\/t.co\/857B6RWLUw","id":"842617261152178176","created_at":"Fri Mar 17 06:03:04 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Massimoguerrera\/status\/842617261152178176","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GJzBTU0AAmIB0.jpg"]},{"user":"2702672018","screen_name":"Siempre__Futbol","text":"RT @Onceidolos: Poes\u00eda! https:\/\/t.co\/JsiE2LKf0r","id":"842617154210091008","created_at":"Fri Mar 17 06:02:39 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Siempre__Futbol\/status\/842617154210091008","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/737809419568701440\/pu\/img\/Maobs5bgdkCdYmLo.jpg"]},{"user":"561417472","screen_name":"FINESTRAMAGAZIN","text":"Yo soy poes\u00eda... pero no s\u00e9 si tu sepas leer","id":"842617132923928576","created_at":"Fri Mar 17 06:02:34 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/FINESTRAMAGAZIN\/status\/842617132923928576","net":"tw"},{"user":"1623635989","screen_name":"soseisentir","text":"RT @itsmirella: E tinha gente comemorando o t\u00e9rmino, t\u00e1 bom kkkkkkkkkkkk meu silencio \u00e9 uma poesia","id":"842617039579758593","created_at":"Fri Mar 17 06:02:11 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/soseisentir\/status\/842617039579758593","net":"tw"},{"user":"17227237","screen_name":"linaru","text":"El agua desfigura las sombras de mi cuerpo con el paso del tiempo, cae una margarita al r\u00ed\u00ado... https:\/\/t.co\/3HCkR4JZHc #poesia","id":"842617027852296193","created_at":"Fri Mar 17 06:02:09 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/linaru\/status\/842617027852296193","net":"tw"},{"user":"67049182","screen_name":"minimoterrestre","text":"Per chi lo ha perso, @AttilioScarpell sull'ultimo spettacolo di #MassimilianoCivica @metastasioprato Ladri di poesia https:\/\/t.co\/E72eDjt7Qv","id":"842617025709129728","created_at":"Fri Mar 17 06:02:08 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/minimoterrestre\/status\/842617025709129728","net":"tw"},{"user":"713220746021965824","screen_name":"GA_poesia","text":"T\u00fa silencio no es m\u00e1s que ganas de ruido.","id":"842616933786832896","created_at":"Fri Mar 17 06:01:46 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/GA_poesia\/status\/842616933786832896","net":"tw"},{"user":"4780415901","screen_name":"ElBordodice","text":"RT @ValeBorgogno: Ahora siii!!! Que lindo escuchar nuevas letras, todas cn esa poes\u00eda tan de ustedes @elbordoficial felicitaciones @alejand\u2026","id":"842616733865332736","created_at":"Fri Mar 17 06:00:59 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ElBordodice\/status\/842616733865332736","net":"tw"},{"user":"538556155","screen_name":"JimenaMatzui","text":"Por primera vez en mi vida he sentido la poes\u00eda.","id":"842616703095857152","created_at":"Fri Mar 17 06:00:51 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JimenaMatzui\/status\/842616703095857152","net":"tw"},{"user":"3904483278","screen_name":"Viridiana_Naran","text":"@ChefMarianoS \"D\u00e9jame probar la poes\u00eda de tu cuerpo\"...","id":"842616673903525888","created_at":"Fri Mar 17 06:00:44 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Viridiana_Naran\/status\/842616673903525888","net":"tw"},{"user":"82566091","screen_name":"bibliotequescat","text":"Escalfem motors pel #dmpoesia celebrant el 'Dia de la poesia catalana a Internet' #jollegeixo https:\/\/t.co\/vWt5cnbhxo","id":"842616490918625281","created_at":"Fri Mar 17 06:00:01 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/bibliotequescat\/status\/842616490918625281","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C64DDciWcAAf_tS.jpg"]},{"user":"411668419","screen_name":"Massimoin140","text":"#Buongiorno Una poesia al giorno | Perch\u2019i\u2019 no spero | Treccani https:\/\/t.co\/H5uY9oEJ1B","id":"842616466893688832","created_at":"Fri Mar 17 05:59:55 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Massimoin140\/status\/842616466893688832","net":"tw"},{"user":"216748144","screen_name":"mauleif","text":"RT @VarskySports: Roger Federer. Ese tipo capaz de escribir poes\u00eda con una raqueta https:\/\/t.co\/ti7CeW4BTs","id":"842616434572242945","created_at":"Fri Mar 17 05:59:47 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/mauleif\/status\/842616434572242945","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/842423295257513985\/pu\/img\/boMBYc_ejur1Jieu.jpg"]},{"user":"2391934572","screen_name":"MarianoRC17","text":"La poesia maldita por la armonia,\u00a0la razon de luchar por la hipocresia.\u00a0\ud83c\udfb6","id":"842616382680420352","created_at":"Fri Mar 17 05:59:35 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MarianoRC17\/status\/842616382680420352","net":"tw"},{"user":"2210473712","screen_name":"AlexMorenoYague","text":"#DiesMundialisPoesis ... ya no somos la ciudad del cuento ... desde q estas tu, tb la ciudad de la #poes\u00eda, q te sa\u2026 https:\/\/t.co\/21IpdnYVhc","id":"842616290686787584","created_at":"Fri Mar 17 05:59:13 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/AlexMorenoYague\/status\/842616290686787584","net":"tw"},{"user":"709051737525657600","screen_name":"YolandaVM70","text":"RT @lletrA: Dem\u00e0 17 mar\u00e7, Dia de la poesia catatalana a internet, omplim les xarxes de versos! https:\/\/t.co\/j2OQIXO0gD \u2026 #jollegeixo #piule\u2026","id":"842616226635530240","created_at":"Fri Mar 17 05:58:58 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/YolandaVM70\/status\/842616226635530240","net":"tw"},{"user":"194776657","screen_name":"afonsout","text":"n entendem a poesia...","id":"842616211833868292","created_at":"Fri Mar 17 05:58:54 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/afonsout\/status\/842616211833868292","net":"tw"},{"user":"2331802006","screen_name":"CasaLettori","text":"#QuasiNiente pu\u00f2 essere un tramonto, una poesia, un libro amato, un'opera d'arte\n\n@2101Sp @pieroBENEDETTO @civicaverona @biblioteca_ita","id":"842616133396185088","created_at":"Fri Mar 17 05:58:35 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/CasaLettori\/status\/842616133396185088","net":"tw"},{"user":"189295403","screen_name":"die_xh","text":"Amiguitxs, est\u00e1 bien dif\u00edcil eso de traducir poes\u00eda. :(","id":"842616012709281793","created_at":"Fri Mar 17 05:58:07 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/die_xh\/status\/842616012709281793","net":"tw"},{"user":"720964043016679424","screen_name":"yubevlogsb","text":"Wrap Up Febrero 2017| Shadowhunters, Poesia, Animals Farm: https:\/\/t.co\/ztUYP6rzF4 a trav\u00e9s de @YouTube","id":"842616000503828480","created_at":"Fri Mar 17 05:58:04 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/yubevlogsb\/status\/842616000503828480","net":"tw"},{"user":"713220746021965824","screen_name":"GA_poesia","text":"Si estas manos hablar \n\u00bfQue dir\u00edan?\nMe contar\u00edan que no es sano hacer poes\u00eda. \nSi tus manos\u2026 https:\/\/t.co\/ecxNjrUcOt","id":"842615682617479168","created_at":"Fri Mar 17 05:56:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/GA_poesia\/status\/842615682617479168","net":"tw"},{"user":"752842793983221762","screen_name":"vlzrdzfdo","text":"RT @UNAM_MX: #UnD\u00edaComoHoy de 1973 muri\u00f3 el poeta mexicano Jos\u00e9 Gorostiza, autor de \"Muerte sin fin\", una de las grandes obras de la poes\u00eda\u2026","id":"842615470763139076","created_at":"Fri Mar 17 05:55:57 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/vlzrdzfdo\/status\/842615470763139076","net":"tw"},{"user":"4356105017","screen_name":"southaibj","text":"RT @akapoeta: Talvez ela gostasse tanto de poesia\nque ela tamb\u00e9m era uma.","id":"842615392702992384","created_at":"Fri Mar 17 05:55:39 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/southaibj\/status\/842615392702992384","net":"tw"},{"user":"1475520608","screen_name":"vespera1","text":"RT @VitoP_1978: #poesia\n@ROSAVERA78 https:\/\/t.co\/ZAKnCFRiGD","id":"842615370653597697","created_at":"Fri Mar 17 05:55:34 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/vespera1\/status\/842615370653597697","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7Ei4bUXgAQXTtG.jpg"]},{"user":"715504391","screen_name":"pepegalvez2002","text":"RT @mfespinosaEC: Mi abrazo afectuoso a la familia de Humberto Vinueza. Su poes\u00eda y su ejemplo nos llenar\u00e1n de luz! Hasta siempre querido p\u2026","id":"842615240349138948","created_at":"Fri Mar 17 05:55:02 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/pepegalvez2002\/status\/842615240349138948","net":"tw"},{"user":"484241594","screen_name":"arnazherasm","text":"RT @vichomartin1: \"..al final del tren\nilusionados del amanecer,\ncon las luces perdidas\nentre las casas..\"\nhttps:\/\/t.co\/V8NQZk2PBp #poesia\u2026","id":"842615201392410624","created_at":"Fri Mar 17 05:54:53 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/arnazherasm\/status\/842615201392410624","net":"tw"},{"user":"62077909","screen_name":"comemusica","text":"RT @OssiaLaura: Su Twitter la poesia \u00e8 legata solo all'amore, questo ci fa capire quanto poco la gente su Twitter capisca di poesia.","id":"842615155963969536","created_at":"Fri Mar 17 05:54:42 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/comemusica\/status\/842615155963969536","net":"tw"},{"user":"1405486160","screen_name":"matias16gar","text":"RT @RMsphera: Poes\u00eda. https:\/\/t.co\/PWaRlAk4W1","id":"842615028931088384","created_at":"Fri Mar 17 05:54:12 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/matias16gar\/status\/842615028931088384","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7EqDvaXgAAO9Vq.jpg"]},{"user":"1025079277","screen_name":"cpsanjul","text":"RT @loqueleo_es: El D\u00eda Mundial de la #Poes\u00eda est\u00e1 a la vuelta de la esquina. \u00bfHas decidido ya qu\u00e9 vas a leer? https:\/\/t.co\/NlaadgGDRd http\u2026","id":"842615004822212608","created_at":"Fri Mar 17 05:54:06 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/cpsanjul\/status\/842615004822212608","net":"tw"},{"user":"1621358155","screen_name":"bru_abigail","text":"O cora\u00e7\u00e3o doeu por ter perdido os \u00e1udios do @bebialuatoda recitando poesia, c\u00ea pode gravar um CD e me dar?","id":"842614939298816000","created_at":"Fri Mar 17 05:53:51 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/bru_abigail\/status\/842614939298816000","net":"tw"},{"user":"2210473712","screen_name":"AlexMorenoYague","text":"#DiesMundialisPoesis ... ma\u00f1anas d rutina en poes\u00eda  ... madrugon,tren,desayuno, ponerme a intentar ayudar a quienes m\u00e1s dif\u00edcil lo tienen","id":"842614759853903876","created_at":"Fri Mar 17 05:53:08 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/AlexMorenoYague\/status\/842614759853903876","net":"tw"},{"user":"151106306","screen_name":"thedreamplayer","text":"@IvanG_Rincon que bonita poes\u00eda.. \u00bfas\u00ed verdad? https:\/\/t.co\/5Bk7jCbP2B","id":"842614636855857152","created_at":"Fri Mar 17 05:52:39 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/thedreamplayer\/status\/842614636855857152","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GRiwSV0AAIyCg.jpg"]},{"user":"3755559857","screen_name":"BeeaM0","text":"RT @ThaissaM0: @BeeaM0 O melhor poema, poesia, texto sei l\u00e1 s\u00f3 \u00e9 mt bom brother","id":"842614382139990016","created_at":"Fri Mar 17 05:51:38 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/BeeaM0\/status\/842614382139990016","net":"tw"},{"user":"550442487","screen_name":"rafamarin3","text":"RT @1964chelo: Escribo poes\u00eda para seguir viviendo...","id":"842614280071630848","created_at":"Fri Mar 17 05:51:14 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/rafamarin3\/status\/842614280071630848","net":"tw"},{"user":"2860922133","screen_name":"itsmirella","text":"E tinha gente comemorando o t\u00e9rmino, t\u00e1 bom kkkkkkkkkkkk meu silencio \u00e9 uma poesia","id":"842614212056793088","created_at":"Fri Mar 17 05:50:57 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/itsmirella\/status\/842614212056793088","net":"tw"},{"user":"2901246958","screen_name":"astrifera_","text":"Qu\u00e9 linda es la poes\u00eda lpm","id":"842614199792603137","created_at":"Fri Mar 17 05:50:54 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/astrifera_\/status\/842614199792603137","net":"tw"},{"user":"2830608531","screen_name":"gre420_","text":"Y era toda poes\u00eda, nena hermosa, clandestina, se re\u00eda todo el d\u00eda y so\u00f1aba en Argentina","id":"842614157128208385","created_at":"Fri Mar 17 05:50:44 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/gre420_\/status\/842614157128208385","net":"tw"},{"user":"451832741","screen_name":"EstrellaRmz","text":"RT @DansBernal: No me gustas. Pese a lo que viene despu\u00e9s.Porque no es por ti,\r mi amor.\rNo eres t\u00fa,\r es la poes\u00eda.","id":"842614083404939264","created_at":"Fri Mar 17 05:50:27 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/EstrellaRmz\/status\/842614083404939264","net":"tw"},{"user":"1877126078","screen_name":"ThaissaM0","text":"@BeeaM0 O melhor poema, poesia, texto sei l\u00e1 s\u00f3 \u00e9 mt bom brother","id":"842613917625008128","created_at":"Fri Mar 17 05:49:47 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ThaissaM0\/status\/842613917625008128","net":"tw"},{"user":"764193382486908928","screen_name":"MariaBa19E","text":"RT @Cielito0201: Cuando llega \u00e9l anochecer te imagin\u00f3 aqu\u00ed junto a mi am\u00e1ndonos apasionadamente hasta convertirnos en poes\u00eda Robert #Amando\u2026","id":"842613769020825600","created_at":"Fri Mar 17 05:49:12 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MariaBa19E\/status\/842613769020825600","net":"tw"},{"user":"720777431951482880","screen_name":"GrandesInformes","text":"Nadie te ense\u00f1a #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/kPpbUBhBHg","id":"842613755234193409","created_at":"Fri Mar 17 05:49:08 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/GrandesInformes\/status\/842613755234193409","net":"tw"},{"user":"3024843525","screen_name":"realGottlieb","text":"RT @realGottlieb: L'angolo della poesia \ud83d\udcda https:\/\/t.co\/EkjehQkRVY","id":"842613518742491136","created_at":"Fri Mar 17 05:48:12 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/realGottlieb\/status\/842613518742491136","net":"tw"},{"user":"725510999135002624","screen_name":"Andrea03366729","text":"RT @CatedraBergman: ENTRE EL CINE Y LA POES\u00cdA \u00a1Eug\u00e8ne Green por primera vez en M\u00e9xico! 28 de marzo, 18:30, Auditorio del @muac_unam https:\/\u2026","id":"842613416623849472","created_at":"Fri Mar 17 05:47:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Andrea03366729\/status\/842613416623849472","net":"tw"},{"user":"387735006","screen_name":"afolch27","text":"RT @ciamariaz: Nuevo reto literario: La poes\u00eda. Vamos a conocer a Gloria Fuertes. \u00bfTe animas a leerla en familia? Cu\u00e9ntanoslo con el hashta\u2026","id":"842613340547547137","created_at":"Fri Mar 17 05:47:30 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/afolch27\/status\/842613340547547137","net":"tw"},{"user":"174022946","screen_name":"cecy20c","text":"RT @CafeParaLeer: #caf\u00e9paraleer #libros #lectura #frases #poes\u00eda #acci\u00f3npo\u00e9tica https:\/\/t.co\/xX7CqWtGpA","id":"842613304644263936","created_at":"Fri Mar 17 05:47:21 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/cecy20c\/status\/842613304644263936","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7F1AQbV4AAMQlK.jpg"]},{"user":"704592193487511552","screen_name":"ciamariaz","text":"Nuevo reto literario: La poes\u00eda. Vamos a conocer a Gloria Fuertes. \u00bfTe animas a leerla en familia? Cu\u00e9ntanoslo con\u2026 https:\/\/t.co\/UE3HriKyF5","id":"842613262223114240","created_at":"Fri Mar 17 05:47:11 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ciamariaz\/status\/842613262223114240","net":"tw"},{"user":"160760739","screen_name":"YarinConrado","text":"Quise escribir un poema sobre su piel, usar mi mente para describirla personalmente, por medio de poes\u00eda sobre sus labios.","id":"842613260541157376","created_at":"Fri Mar 17 05:47:10 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/YarinConrado\/status\/842613260541157376","net":"tw"},{"user":"720521150544134144","screen_name":"CampoEducativo","text":"Libre #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/QWXgdchx6u","id":"842613249233375233","created_at":"Fri Mar 17 05:47:08 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/CampoEducativo\/status\/842613249233375233","net":"tw"},{"user":"846019754","screen_name":"salanna67","text":"RT @Anthony__Delo: Stanno facendo vedere Palermo-Udinese 0-7. Ed \u00e8 subito poesia. Che squadrone. Da scudetto.\n#udinese","id":"842613058497380353","created_at":"Fri Mar 17 05:46:22 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/salanna67\/status\/842613058497380353","net":"tw"},{"user":"420785547","screen_name":"SANUNA_","text":"RT @VarskySports: Roger Federer. Ese tipo capaz de escribir poes\u00eda con una raqueta https:\/\/t.co\/ti7CeW4BTs","id":"842612937000980480","created_at":"Fri Mar 17 05:45:53 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/SANUNA_\/status\/842612937000980480","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/842423295257513985\/pu\/img\/boMBYc_ejur1Jieu.jpg"]},{"user":"127363266","screen_name":"ldrmoon","text":"Poesia da madrugada: \"minha bunda vai te prender\"","id":"842612933318336512","created_at":"Fri Mar 17 05:45:52 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ldrmoon\/status\/842612933318336512","net":"tw"},{"user":"1694709636","screen_name":"Textweets","text":"Nadie te ense\u00f1a #Poes\u00eda #blogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/iSOnsiTO6q","id":"842612850984206336","created_at":"Fri Mar 17 05:45:33 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Textweets\/status\/842612850984206336","net":"tw"},{"user":"19337758","screen_name":"rafareparadores","text":"\"A poesia \u00e9 a melhor linguagem do amor\". Gustavo Gutierres","id":"842612804632940546","created_at":"Fri Mar 17 05:45:22 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/rafareparadores\/status\/842612804632940546","net":"tw"},{"user":"463419958","screen_name":"Nico_Escudero10","text":"RT @VarskySports: Roger Federer. Ese tipo capaz de escribir poes\u00eda con una raqueta https:\/\/t.co\/ti7CeW4BTs","id":"842612792293244928","created_at":"Fri Mar 17 05:45:19 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Nico_Escudero10\/status\/842612792293244928","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/842423295257513985\/pu\/img\/boMBYc_ejur1Jieu.jpg"]},{"user":"102188509","screen_name":"MarikadeKars","text":"Ogni Risveglio \u00e8 Poesia se accompagnato dallo stupore...\nFelice giorno miei Amati Amici. ..\n\ud83d\udc96 \ud83d\udc96 \ud83d\udc96 https:\/\/t.co\/K027nwsgeN","id":"842612733044576257","created_at":"Fri Mar 17 05:45:05 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MarikadeKars\/status\/842612733044576257","net":"tw"},{"user":"88950376","screen_name":"AlbertoRuy","text":"Domingo a las 4pm. Danza y poes\u00eda: https:\/\/t.co\/VHjnrc5ymG","id":"842612658054414336","created_at":"Fri Mar 17 05:44:47 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/AlbertoRuy\/status\/842612658054414336","net":"tw"},{"user":"4812403526","screen_name":"freddy_locuas","text":"RT @ElArrimonVIP: Solo a quien admira la belleza femenina \ud83d\udc81\ud83d\ude0d entender\u00e1 perfectamente \ud83d\udcaf\ud83d\udc4d que esto es una hermosa obra de arte \ud83c\udfa8\ud83d\uddbc y una dulce\u2026","id":"842612641805799424","created_at":"Fri Mar 17 05:44:43 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/freddy_locuas\/status\/842612641805799424","net":"tw"},{"user":"804827108","screen_name":"RogelioCabrera4","text":"RT @PoetaImpostor: Su mirada es poes\u00eda a\u00fan por escribir.","id":"842612556233629696","created_at":"Fri Mar 17 05:44:23 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/RogelioCabrera4\/status\/842612556233629696","net":"tw"},{"user":"4870497166","screen_name":"rociopaarra","text":"RT @martacm17_: la curva de tus labios es poesia","id":"842620829846376448","created_at":"Fri Mar 17 06:17:15 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/rociopaarra\/status\/842620829846376448","net":"tw"},{"user":"4186937854","screen_name":"vandina1954","text":"RT @gretaamel: #quandoVedo in te arte d'amare poesia da leggere allora possiamo avvicinarci al \u2764","id":"842620816181215232","created_at":"Fri Mar 17 06:17:12 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/vandina1954\/status\/842620816181215232","net":"tw"},{"user":"81696941","screen_name":"gutisolis","text":"La @FundacionJMLara publica la poes\u00eda completa de Eduardo Garc\u00eda https:\/\/t.co\/h0cHjnqpiQ v\u00eda @eldiacordoba @revistamercurio @ccarballo1961","id":"842620811605434368","created_at":"Fri Mar 17 06:17:11 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/gutisolis\/status\/842620811605434368","net":"tw"},{"user":"1395210871","screen_name":"pregoner_barri","text":"RT @eldimonipuntcom: :: @AVSantNarcis &gt; Premis literaris de Sant Narc\u00eds 2017 (bases): 12\u00e8 premi de narrativa i 1r premi de poesia &gt; https:\/\u2026","id":"842620800104566785","created_at":"Fri Mar 17 06:17:08 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/pregoner_barri\/status\/842620800104566785","net":"tw"},{"user":"2383273422","screen_name":"MikeJoestar","text":"@Sombra_Temporal @MangaPassione Correcto, la oratoria es una rama literaria que depende del habla. Incluso, el mism\u2026 https:\/\/t.co\/cI1yXBJ0YE","id":"842620766378213376","created_at":"Fri Mar 17 06:17:00 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MikeJoestar\/status\/842620766378213376","net":"tw"},{"user":"1924022869","screen_name":"juliasem_acento","text":"eu n\u00e3o sei fazer poesia.....\nMAS QUE SE FODAAA","id":"842620742969769985","created_at":"Fri Mar 17 06:16:54 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/juliasem_acento\/status\/842620742969769985","net":"tw"},{"user":"1165601029","screen_name":"gretaamel","text":"#quandoVedo in te arte d'amare poesia da leggere allora possiamo avvicinarci al \u2764","id":"842620707368554496","created_at":"Fri Mar 17 06:16:46 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/gretaamel\/status\/842620707368554496","net":"tw"},{"user":"106777116","screen_name":"JorgeOfitas","text":"RT @amardelosamares: \ud83c\udf1f\ud83d\udd49 \ud83d\udc96\nAUDICI\u00d3N DE 2 POEMAS\n#REIKI M\u00cdSTICOS ASTRALES. \u262f\ufe0f\n#Poes\u00eda recitada #Autores\n@JorgeOfitas\nhttps:\/\/t.co\/atXw2oOs5U\u2026","id":"842620571754135552","created_at":"Fri Mar 17 06:16:14 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JorgeOfitas\/status\/842620571754135552","net":"tw"},{"user":"131011955","screen_name":"NattsGlz","text":"Toda la poes\u00eda tiene lobos, todas menos una.","id":"842620320875986944","created_at":"Fri Mar 17 06:15:14 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/NattsGlz\/status\/842620320875986944","net":"tw"},{"user":"753690780049498113","screen_name":"LaDamadeParis","text":"\ud83d\udc99\ud83c\udf1f\nColecci\u00f3n 2. \nAUDICI\u00d3N DE 9 POEMAS DE AMOR\nColecci\u00f3n II. #V\u00eddeo #Poes\u00eda recitada \n#Autores @JorgeOfitas\nhttps:\/\/t.co\/i0ThvJdx7U\n\ud83d\udc99\ud83c\udf1f","id":"842620283739684864","created_at":"Fri Mar 17 06:15:05 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/LaDamadeParis\/status\/842620283739684864","net":"tw"},{"user":"106777116","screen_name":"JorgeOfitas","text":"RT @JorgeOfitas: \u2764\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udf39\n#Poes\u00eda en prosa solidaria\n#Leer https:\/\/t.co\/uscdn3CBrZ\n- #JorgeOfitas  @JorgeOfitas   \n\u2764\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udf39 https:\/\/t.co\/Mjz5CBVrO7","id":"842620249962954756","created_at":"Fri Mar 17 06:14:57 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JorgeOfitas\/status\/842620249962954756","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7CHioQWYAAl5AW.jpg"]},{"user":"106777116","screen_name":"JorgeOfitas","text":"RT @JorgeOfitas: \ud83d\udc96\ud83c\udf1f\ud83c\udf93\n#Poes\u00eda en verso:\nhttps:\/\/t.co\/yOpLFBdjUk\n#Arte solidario #Lectura\n- @JorgeOfitas   \n\ud83d\udc96\ud83c\udf1f\ud83c\udf93 https:\/\/t.co\/LCikS7AooB","id":"842620220565078016","created_at":"Fri Mar 17 06:14:50 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JorgeOfitas\/status\/842620220565078016","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7CAvgrWgAAfg_3.jpg"]},{"user":"189295403","screen_name":"die_xh","text":"Pero est\u00e1 bien culs la poes\u00eda de la escritora porque valoriza la figura de la mujer. :3","id":"842620198888886272","created_at":"Fri Mar 17 06:14:45 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/die_xh\/status\/842620198888886272","net":"tw"},{"user":"68556447","screen_name":"giosarate","text":"@juliaogaia https:\/\/t.co\/IU3chzIaVd   \nGostei da poesia que tu tem &lt;3","id":"842620010422046720","created_at":"Fri Mar 17 06:14:00 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/giosarate\/status\/842620010422046720","net":"tw"},{"user":"797586562183811072","screen_name":"Miguellito124","text":"Meu V\u00edcio S\u00e3o apenas palavras dif\u00edcil,\nMeu V\u00edcio n\u00e3o Beck lol\u00f3, nem Maconha \nPoesia meu v\u00edcio ler Apenas um livro \u270d\ufe0f...","id":"842619995695861760","created_at":"Fri Mar 17 06:13:56 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Miguellito124\/status\/842619995695861760","net":"tw"},{"user":"246599300","screen_name":"David_AHZ","text":"RT @VarskySports: Roger Federer. Ese tipo capaz de escribir poes\u00eda con una raqueta https:\/\/t.co\/ti7CeW4BTs","id":"842619944701444096","created_at":"Fri Mar 17 06:13:44 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/David_AHZ\/status\/842619944701444096","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/842423295257513985\/pu\/img\/boMBYc_ejur1Jieu.jpg"]},{"user":"313924749","screen_name":"poetarumsilva","text":"RT @michielabio: #PaoloPolvani #ilmondocomeunclamorosoerrore #poesia https:\/\/t.co\/zi77nWgkPi via @poetarumsilva @PietreVive @CircoloLettori\u2026","id":"842619928566005760","created_at":"Fri Mar 17 06:13:40 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/poetarumsilva\/status\/842619928566005760","net":"tw"},{"user":"2876309172","screen_name":"piegodilibri","text":"RT @michielabio: #PaoloPolvani #ilmondocomeunclamorosoerrore #poesia https:\/\/t.co\/zi77nWgkPi via @poetarumsilva @PietreVive @CircoloLettori\u2026","id":"842619909066637313","created_at":"Fri Mar 17 06:13:36 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/piegodilibri\/status\/842619909066637313","net":"tw"},{"user":"176185836","screen_name":"MariaMelier","text":"RT @CafeParaLeer: #caf\u00e9paraleer #libros #lectura #frases #poes\u00eda #acci\u00f3npo\u00e9tica https:\/\/t.co\/xX7CqWtGpA","id":"842619899688181761","created_at":"Fri Mar 17 06:13:33 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MariaMelier\/status\/842619899688181761","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7F1AQbV4AAMQlK.jpg"]},{"user":"166919867","screen_name":"BiblioAlmenar","text":"RT @bibliotequescat: Escalfem motors pel #dmpoesia celebrant el 'Dia de la poesia catalana a Internet' #jollegeixo https:\/\/t.co\/vWt5cnbhxo","id":"842619878884458496","created_at":"Fri Mar 17 06:13:28 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/BiblioAlmenar\/status\/842619878884458496","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C64DDciWcAAf_tS.jpg"]},{"user":"160190416","screen_name":"MrMedra","text":"RT @FilologiaUCM: \u00a1La p\u00e1gina para el d\u00eda de la #PoesiaUCM ya est\u00e1 en marcha! Entrad y echad un vistazo a las actividades y talleres: https:\u2026","id":"842619848215547904","created_at":"Fri Mar 17 06:13:21 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MrMedra\/status\/842619848215547904","net":"tw"},{"user":"1697262968","screen_name":"micaa99OK","text":"Todo es mentira, ya ver\u00e1s , la poes\u00eda es la \u00fanica verdad ..\ud83c\udfb6","id":"842619727088439296","created_at":"Fri Mar 17 06:12:52 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/micaa99OK\/status\/842619727088439296","net":"tw"},{"user":"1038127237","screen_name":"Mulligan01Kathy","text":"RT @VarskySports: Roger Federer. Ese tipo capaz de escribir poes\u00eda con una raqueta https:\/\/t.co\/ti7CeW4BTs","id":"842619538231451651","created_at":"Fri Mar 17 06:12:07 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Mulligan01Kathy\/status\/842619538231451651","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/842423295257513985\/pu\/img\/boMBYc_ejur1Jieu.jpg"]},{"user":"629254169","screen_name":"culturaearte1","text":"Il 21 marzo sar\u00e0 la Giornata Mondiale della Poesia.\n\nLa casa della poesia non avr\u00e0 mai porte.Alda Merini \n@SilvioBalsamo @CasaLettori","id":"842619400637308928","created_at":"Fri Mar 17 06:11:34 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/culturaearte1\/status\/842619400637308928","net":"tw"},{"user":"765357029917589504","screen_name":"_IanWesly","text":"Mas minha l\u00edngua no teu corpo \u00e9 poesia \ud83c\udfb5 https:\/\/t.co\/n2klrIhkNp","id":"842619287215001600","created_at":"Fri Mar 17 06:11:07 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/_IanWesly\/status\/842619287215001600","net":"tw"},{"user":"4350330562","screen_name":"TuPlanetaGM","text":"Las fotos #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/bzrckv8Xnv","id":"842619205841289216","created_at":"Fri Mar 17 06:10:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/TuPlanetaGM\/status\/842619205841289216","net":"tw"},{"user":"1106897010","screen_name":"Mari26C","text":"RT @presimorado: Poes\u00eda sobre el c\u00e9sped... Crack Angulo!   Gol y t\u00edtulo 3\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6 https:\/\/t.co\/rbrO6NdPSI","id":"842619141286715392","created_at":"Fri Mar 17 06:10:33 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Mari26C\/status\/842619141286715392","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/809817423310254080\/pu\/img\/t2Fb5lgKB-6AQUHq.jpg"]},{"user":"4260339976","screen_name":"letisantiner","text":"Libre #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/qsAxPWBaFr","id":"842618953352536065","created_at":"Fri Mar 17 06:09:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/letisantiner\/status\/842618953352536065","net":"tw"},{"user":"141391987","screen_name":"albarranrodri","text":"RT @pinceldetinta: Un coraz\u00f3n da\u00f1ando, \nSobrevive y revive con altas dosis de poes\u00eda... que lo s\u00e9 yo!. https:\/\/t.co\/0aluveY8S4","id":"842618932838240257","created_at":"Fri Mar 17 06:09:43 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/albarranrodri\/status\/842618932838240257","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C69L7V7WwAAnju-.jpg"]},{"user":"785296037070118912","screen_name":"bebialuatoda","text":"RT @bru_abigail: O cora\u00e7\u00e3o doeu por ter perdido os \u00e1udios do @bebialuatoda recitando poesia, c\u00ea pode gravar um CD e me dar?","id":"842618864210993152","created_at":"Fri Mar 17 06:09:26 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/bebialuatoda\/status\/842618864210993152","net":"tw"},{"user":"1234899140","screen_name":"agnecchi","text":"RT @QuellaCattiva: \u00abIl modo tuo d\u2019amare \u00e8\u00bb \u2013 Pedro Salinas \u2013 Poesia in Rete https:\/\/t.co\/wkrIR3aZVG","id":"842618819290038272","created_at":"Fri Mar 17 06:09:16 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/agnecchi\/status\/842618819290038272","net":"tw"},{"user":"2526337554","screen_name":"PaolaForeroM","text":"POES\u00cdA \ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83c\udfbe https:\/\/t.co\/vqWzFSEufs","id":"842618780954083329","created_at":"Fri Mar 17 06:09:07 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/PaolaForeroM\/status\/842618780954083329","net":"tw"},{"user":"460082952","screen_name":"michielabio","text":"#PaoloPolvani #ilmondocomeunclamorosoerrore #poesia https:\/\/t.co\/zi77nWgkPi via @poetarumsilva @PietreVive @CircoloLettori @piegodilibri","id":"842618766940913669","created_at":"Fri Mar 17 06:09:03 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/michielabio\/status\/842618766940913669","net":"tw"},{"user":"625954692","screen_name":"claugarmendia","text":"poesia de Drummond pelo Jornal Nacional golpista\n\"\u00e9 agora Jos\u00e9? a crise acabou,o emprego voltou,o povo sorriu\"\nrecado:o povo n\u00e3o \u00e9 b\u00f4bo","id":"842618665052835841","created_at":"Fri Mar 17 06:08:39 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/claugarmendia\/status\/842618665052835841","net":"tw"},{"user":"2210473712","screen_name":"AlexMorenoYague","text":"#DiesMundialisPoesis ... no os enga\u00f1o ... he visto como les sal\u00eda #poes\u00eda de sus manos https:\/\/t.co\/103ydrQFfd","id":"842618606403932160","created_at":"Fri Mar 17 06:08:25 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/AlexMorenoYague\/status\/842618606403932160","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GVJSZW4AAvLga.jpg"]},{"user":"751006259848028160","screen_name":"sedervesers1234","text":"@TheGhostMG Sono como poesia","id":"842618525038579712","created_at":"Fri Mar 17 06:08:06 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/sedervesers1234\/status\/842618525038579712","net":"tw"},{"user":"46349753","screen_name":"dianatinoco","text":"#YaTieneTiempoQue no escribo poes\u00eda, haikus o probabilidades.","id":"842618425772032001","created_at":"Fri Mar 17 06:07:42 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/dianatinoco\/status\/842618425772032001","net":"tw"},{"user":"227957011","screen_name":"dilois","text":"POES\u00cdA REUNIDA, POES\u00cdA COMPLETA.\nXA TE\u00d1O A ILUSTRACI\u00d3N de ROSARIO VIDAL, para o libro PLAT\u00d3NICO AMOR VIRTUAL https:\/\/t.co\/Gpm7OjzgtE","id":"842618276836491264","created_at":"Fri Mar 17 06:07:06 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/dilois\/status\/842618276836491264","net":"tw"},{"user":"131328669","screen_name":"Jovanyhg","text":"RT @AlfonsinaINBA: En la pr\u00f3xima sesi\u00f3n del #SeminarioAR hablaremos de \"La poes\u00eda de Reyes\".\n\u00a1No te lo pierdas! https:\/\/t.co\/PGSIfdbSaT","id":"842618191268405248","created_at":"Fri Mar 17 06:06:46 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Jovanyhg\/status\/842618191268405248","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7FSsX6W4AAiVlL.jpg"]},{"user":"769187980384710656","screen_name":"BIGFRATELLO23","text":"RT @RMsphera: Poes\u00eda. https:\/\/t.co\/PWaRlAk4W1","id":"842618058426540032","created_at":"Fri Mar 17 06:06:14 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/BIGFRATELLO23\/status\/842618058426540032","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7EqDvaXgAAO9Vq.jpg"]},{"user":"199037824","screen_name":"RojasMarcos18","text":"RT @presimorado: Poes\u00eda sobre el c\u00e9sped... Crack Angulo!   Gol y t\u00edtulo 3\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6 https:\/\/t.co\/rbrO6NdPSI","id":"842618040265183232","created_at":"Fri Mar 17 06:06:10 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/RojasMarcos18\/status\/842618040265183232","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/809817423310254080\/pu\/img\/t2Fb5lgKB-6AQUHq.jpg"]},{"user":"1409251884","screen_name":"NormaNavarroMa","text":"La poes\u00eda descifra la cosmogon\u00eda interna, decodifica la percepci\u00f3n de las cosas\ninvisibles:  el poeta es un alquimi\u2026 https:\/\/t.co\/bd5OB7MkGC","id":"842617890142666754","created_at":"Fri Mar 17 06:05:34 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/NormaNavarroMa\/status\/842617890142666754","net":"tw"},{"user":"3885887301","screen_name":"viivicrf","text":"Essa minha \u00e9 s\u00f3 loucura, desconcerta minha estrutura mas minha l\u00edngua no teu corpo \u00e9 poesia....","id":"842617876007784448","created_at":"Fri Mar 17 06:05:31 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/viivicrf\/status\/842617876007784448","net":"tw"},{"user":"1378269026","screen_name":"RomiQuiri","text":"El agua desfigura las sombras de mi cuerpo con el paso del tiempo, cae una margarita al r\u00ed\u00ado... https:\/\/t.co\/k5fRnbGYs9 #poesia","id":"842617862204342273","created_at":"Fri Mar 17 06:05:28 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/RomiQuiri\/status\/842617862204342273","net":"tw"},{"user":"2148691403","screen_name":"ota_rola","text":"RT @mxlodx_: Hacemos poes\u00eda sin tocarnos","id":"842617682348445697","created_at":"Fri Mar 17 06:04:45 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ota_rola\/status\/842617682348445697","net":"tw"},{"user":"47191013","screen_name":"exxxpeto","text":"\ud83d\udcad\n\ud83d\udc79\nPensamentos da madrugada...\n\ud83d\ude0b\n#tradu\u00e7\u00e3olivre #poesia #quotes #dawnquotes #frases #paz #\u2764\ufe0f\u2026 https:\/\/t.co\/FEmY8kZygH","id":"842617640409415680","created_at":"Fri Mar 17 06:04:35 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/exxxpeto\/status\/842617640409415680","net":"tw"},{"user":"3189934792","screen_name":"BibliotequesLH","text":"RT @bibliotequescat: Escalfem motors pel #dmpoesia celebrant el 'Dia de la poesia catalana a Internet' #jollegeixo https:\/\/t.co\/vWt5cnbhxo","id":"842617374801121280","created_at":"Fri Mar 17 06:03:31 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/BibliotequesLH\/status\/842617374801121280","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C64DDciWcAAf_tS.jpg"]},{"user":"208739696","screen_name":"verocuch","text":"Dice que me ama pero na na na\nDice que me odia pero na na na\nMucho bla bla Bla \n*poes\u00eda hecha trap barato*","id":"842617345034076160","created_at":"Fri Mar 17 06:03:24 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/verocuch\/status\/842617345034076160","net":"tw"},{"user":"778014138","screen_name":"Massimoguerrera","text":"RT @pinktaxiblogger: Un ultimo poesia #mykid https:\/\/t.co\/857B6RWLUw","id":"842617261152178176","created_at":"Fri Mar 17 06:03:04 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Massimoguerrera\/status\/842617261152178176","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GJzBTU0AAmIB0.jpg"]},{"user":"2702672018","screen_name":"Siempre__Futbol","text":"RT @Onceidolos: Poes\u00eda! https:\/\/t.co\/JsiE2LKf0r","id":"842617154210091008","created_at":"Fri Mar 17 06:02:39 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Siempre__Futbol\/status\/842617154210091008","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/737809419568701440\/pu\/img\/Maobs5bgdkCdYmLo.jpg"]},{"user":"561417472","screen_name":"FINESTRAMAGAZIN","text":"Yo soy poes\u00eda... pero no s\u00e9 si tu sepas leer","id":"842617132923928576","created_at":"Fri Mar 17 06:02:34 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/FINESTRAMAGAZIN\/status\/842617132923928576","net":"tw"},{"user":"1623635989","screen_name":"soseisentir","text":"RT @itsmirella: E tinha gente comemorando o t\u00e9rmino, t\u00e1 bom kkkkkkkkkkkk meu silencio \u00e9 uma poesia","id":"842617039579758593","created_at":"Fri Mar 17 06:02:11 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/soseisentir\/status\/842617039579758593","net":"tw"},{"user":"17227237","screen_name":"linaru","text":"El agua desfigura las sombras de mi cuerpo con el paso del tiempo, cae una margarita al r\u00ed\u00ado... https:\/\/t.co\/3HCkR4JZHc #poesia","id":"842617027852296193","created_at":"Fri Mar 17 06:02:09 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/linaru\/status\/842617027852296193","net":"tw"},{"user":"67049182","screen_name":"minimoterrestre","text":"Per chi lo ha perso, @AttilioScarpell sull'ultimo spettacolo di #MassimilianoCivica @metastasioprato Ladri di poesia https:\/\/t.co\/E72eDjt7Qv","id":"842617025709129728","created_at":"Fri Mar 17 06:02:08 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/minimoterrestre\/status\/842617025709129728","net":"tw"},{"user":"713220746021965824","screen_name":"GA_poesia","text":"T\u00fa silencio no es m\u00e1s que ganas de ruido.","id":"842616933786832896","created_at":"Fri Mar 17 06:01:46 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/GA_poesia\/status\/842616933786832896","net":"tw"},{"user":"4780415901","screen_name":"ElBordodice","text":"RT @ValeBorgogno: Ahora siii!!! Que lindo escuchar nuevas letras, todas cn esa poes\u00eda tan de ustedes @elbordoficial felicitaciones @alejand\u2026","id":"842616733865332736","created_at":"Fri Mar 17 06:00:59 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ElBordodice\/status\/842616733865332736","net":"tw"},{"user":"538556155","screen_name":"JimenaMatzui","text":"Por primera vez en mi vida he sentido la poes\u00eda.","id":"842616703095857152","created_at":"Fri Mar 17 06:00:51 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JimenaMatzui\/status\/842616703095857152","net":"tw"},{"user":"3904483278","screen_name":"Viridiana_Naran","text":"@ChefMarianoS \"D\u00e9jame probar la poes\u00eda de tu cuerpo\"...","id":"842616673903525888","created_at":"Fri Mar 17 06:00:44 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Viridiana_Naran\/status\/842616673903525888","net":"tw"},{"user":"82566091","screen_name":"bibliotequescat","text":"Escalfem motors pel #dmpoesia celebrant el 'Dia de la poesia catalana a Internet' #jollegeixo https:\/\/t.co\/vWt5cnbhxo","id":"842616490918625281","created_at":"Fri Mar 17 06:00:01 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/bibliotequescat\/status\/842616490918625281","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C64DDciWcAAf_tS.jpg"]},{"user":"411668419","screen_name":"Massimoin140","text":"#Buongiorno Una poesia al giorno | Perch\u2019i\u2019 no spero | Treccani https:\/\/t.co\/H5uY9oEJ1B","id":"842616466893688832","created_at":"Fri Mar 17 05:59:55 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Massimoin140\/status\/842616466893688832","net":"tw"},{"user":"216748144","screen_name":"mauleif","text":"RT @VarskySports: Roger Federer. Ese tipo capaz de escribir poes\u00eda con una raqueta https:\/\/t.co\/ti7CeW4BTs","id":"842616434572242945","created_at":"Fri Mar 17 05:59:47 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/mauleif\/status\/842616434572242945","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/842423295257513985\/pu\/img\/boMBYc_ejur1Jieu.jpg"]},{"user":"2391934572","screen_name":"MarianoRC17","text":"La poesia maldita por la armonia,\u00a0la razon de luchar por la hipocresia.\u00a0\ud83c\udfb6","id":"842616382680420352","created_at":"Fri Mar 17 05:59:35 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MarianoRC17\/status\/842616382680420352","net":"tw"},{"user":"2210473712","screen_name":"AlexMorenoYague","text":"#DiesMundialisPoesis ... ya no somos la ciudad del cuento ... desde q estas tu, tb la ciudad de la #poes\u00eda, q te sa\u2026 https:\/\/t.co\/21IpdnYVhc","id":"842616290686787584","created_at":"Fri Mar 17 05:59:13 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/AlexMorenoYague\/status\/842616290686787584","net":"tw"},{"user":"709051737525657600","screen_name":"YolandaVM70","text":"RT @lletrA: Dem\u00e0 17 mar\u00e7, Dia de la poesia catatalana a internet, omplim les xarxes de versos! https:\/\/t.co\/j2OQIXO0gD \u2026 #jollegeixo #piule\u2026","id":"842616226635530240","created_at":"Fri Mar 17 05:58:58 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/YolandaVM70\/status\/842616226635530240","net":"tw"},{"user":"194776657","screen_name":"afonsout","text":"n entendem a poesia...","id":"842616211833868292","created_at":"Fri Mar 17 05:58:54 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/afonsout\/status\/842616211833868292","net":"tw"},{"user":"2331802006","screen_name":"CasaLettori","text":"#QuasiNiente pu\u00f2 essere un tramonto, una poesia, un libro amato, un'opera d'arte\n\n@2101Sp @pieroBENEDETTO @civicaverona @biblioteca_ita","id":"842616133396185088","created_at":"Fri Mar 17 05:58:35 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/CasaLettori\/status\/842616133396185088","net":"tw"},{"user":"189295403","screen_name":"die_xh","text":"Amiguitxs, est\u00e1 bien dif\u00edcil eso de traducir poes\u00eda. :(","id":"842616012709281793","created_at":"Fri Mar 17 05:58:07 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/die_xh\/status\/842616012709281793","net":"tw"},{"user":"720964043016679424","screen_name":"yubevlogsb","text":"Wrap Up Febrero 2017| Shadowhunters, Poesia, Animals Farm: https:\/\/t.co\/ztUYP6rzF4 a trav\u00e9s de @YouTube","id":"842616000503828480","created_at":"Fri Mar 17 05:58:04 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/yubevlogsb\/status\/842616000503828480","net":"tw"},{"user":"713220746021965824","screen_name":"GA_poesia","text":"Si estas manos hablar \n\u00bfQue dir\u00edan?\nMe contar\u00edan que no es sano hacer poes\u00eda. \nSi tus manos\u2026 https:\/\/t.co\/ecxNjrUcOt","id":"842615682617479168","created_at":"Fri Mar 17 05:56:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/GA_poesia\/status\/842615682617479168","net":"tw"},{"user":"752842793983221762","screen_name":"vlzrdzfdo","text":"RT @UNAM_MX: #UnD\u00edaComoHoy de 1973 muri\u00f3 el poeta mexicano Jos\u00e9 Gorostiza, autor de \"Muerte sin fin\", una de las grandes obras de la poes\u00eda\u2026","id":"842615470763139076","created_at":"Fri Mar 17 05:55:57 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/vlzrdzfdo\/status\/842615470763139076","net":"tw"},{"user":"4356105017","screen_name":"southaibj","text":"RT @akapoeta: Talvez ela gostasse tanto de poesia\nque ela tamb\u00e9m era uma.","id":"842615392702992384","created_at":"Fri Mar 17 05:55:39 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/southaibj\/status\/842615392702992384","net":"tw"},{"user":"1475520608","screen_name":"vespera1","text":"RT @VitoP_1978: #poesia\n@ROSAVERA78 https:\/\/t.co\/ZAKnCFRiGD","id":"842615370653597697","created_at":"Fri Mar 17 05:55:34 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/vespera1\/status\/842615370653597697","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7Ei4bUXgAQXTtG.jpg"]},{"user":"715504391","screen_name":"pepegalvez2002","text":"RT @mfespinosaEC: Mi abrazo afectuoso a la familia de Humberto Vinueza. Su poes\u00eda y su ejemplo nos llenar\u00e1n de luz! Hasta siempre querido p\u2026","id":"842615240349138948","created_at":"Fri Mar 17 05:55:02 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/pepegalvez2002\/status\/842615240349138948","net":"tw"},{"user":"484241594","screen_name":"arnazherasm","text":"RT @vichomartin1: \"..al final del tren\nilusionados del amanecer,\ncon las luces perdidas\nentre las casas..\"\nhttps:\/\/t.co\/V8NQZk2PBp #poesia\u2026","id":"842615201392410624","created_at":"Fri Mar 17 05:54:53 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/arnazherasm\/status\/842615201392410624","net":"tw"},{"user":"62077909","screen_name":"comemusica","text":"RT @OssiaLaura: Su Twitter la poesia \u00e8 legata solo all'amore, questo ci fa capire quanto poco la gente su Twitter capisca di poesia.","id":"842615155963969536","created_at":"Fri Mar 17 05:54:42 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/comemusica\/status\/842615155963969536","net":"tw"},{"user":"1405486160","screen_name":"matias16gar","text":"RT @RMsphera: Poes\u00eda. https:\/\/t.co\/PWaRlAk4W1","id":"842615028931088384","created_at":"Fri Mar 17 05:54:12 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/matias16gar\/status\/842615028931088384","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7EqDvaXgAAO9Vq.jpg"]},{"user":"1025079277","screen_name":"cpsanjul","text":"RT @loqueleo_es: El D\u00eda Mundial de la #Poes\u00eda est\u00e1 a la vuelta de la esquina. \u00bfHas decidido ya qu\u00e9 vas a leer? https:\/\/t.co\/NlaadgGDRd http\u2026","id":"842615004822212608","created_at":"Fri Mar 17 05:54:06 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/cpsanjul\/status\/842615004822212608","net":"tw"},{"user":"1621358155","screen_name":"bru_abigail","text":"O cora\u00e7\u00e3o doeu por ter perdido os \u00e1udios do @bebialuatoda recitando poesia, c\u00ea pode gravar um CD e me dar?","id":"842614939298816000","created_at":"Fri Mar 17 05:53:51 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/bru_abigail\/status\/842614939298816000","net":"tw"},{"user":"2210473712","screen_name":"AlexMorenoYague","text":"#DiesMundialisPoesis ... ma\u00f1anas d rutina en poes\u00eda  ... madrugon,tren,desayuno, ponerme a intentar ayudar a quienes m\u00e1s dif\u00edcil lo tienen","id":"842614759853903876","created_at":"Fri Mar 17 05:53:08 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/AlexMorenoYague\/status\/842614759853903876","net":"tw"},{"user":"151106306","screen_name":"thedreamplayer","text":"@IvanG_Rincon que bonita poes\u00eda.. \u00bfas\u00ed verdad? https:\/\/t.co\/5Bk7jCbP2B","id":"842614636855857152","created_at":"Fri Mar 17 05:52:39 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/thedreamplayer\/status\/842614636855857152","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GRiwSV0AAIyCg.jpg"]},{"user":"3755559857","screen_name":"BeeaM0","text":"RT @ThaissaM0: @BeeaM0 O melhor poema, poesia, texto sei l\u00e1 s\u00f3 \u00e9 mt bom brother","id":"842614382139990016","created_at":"Fri Mar 17 05:51:38 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/BeeaM0\/status\/842614382139990016","net":"tw"},{"user":"550442487","screen_name":"rafamarin3","text":"RT @1964chelo: Escribo poes\u00eda para seguir viviendo...","id":"842614280071630848","created_at":"Fri Mar 17 05:51:14 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/rafamarin3\/status\/842614280071630848","net":"tw"},{"user":"2860922133","screen_name":"itsmirella","text":"E tinha gente comemorando o t\u00e9rmino, t\u00e1 bom kkkkkkkkkkkk meu silencio \u00e9 uma poesia","id":"842614212056793088","created_at":"Fri Mar 17 05:50:57 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/itsmirella\/status\/842614212056793088","net":"tw"},{"user":"2901246958","screen_name":"astrifera_","text":"Qu\u00e9 linda es la poes\u00eda lpm","id":"842614199792603137","created_at":"Fri Mar 17 05:50:54 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/astrifera_\/status\/842614199792603137","net":"tw"},{"user":"2830608531","screen_name":"gre420_","text":"Y era toda poes\u00eda, nena hermosa, clandestina, se re\u00eda todo el d\u00eda y so\u00f1aba en Argentina","id":"842614157128208385","created_at":"Fri Mar 17 05:50:44 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/gre420_\/status\/842614157128208385","net":"tw"},{"user":"451832741","screen_name":"EstrellaRmz","text":"RT @DansBernal: No me gustas. Pese a lo que viene despu\u00e9s.Porque no es por ti,\r mi amor.\rNo eres t\u00fa,\r es la poes\u00eda.","id":"842614083404939264","created_at":"Fri Mar 17 05:50:27 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/EstrellaRmz\/status\/842614083404939264","net":"tw"},{"user":"1877126078","screen_name":"ThaissaM0","text":"@BeeaM0 O melhor poema, poesia, texto sei l\u00e1 s\u00f3 \u00e9 mt bom brother","id":"842613917625008128","created_at":"Fri Mar 17 05:49:47 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ThaissaM0\/status\/842613917625008128","net":"tw"},{"user":"764193382486908928","screen_name":"MariaBa19E","text":"RT @Cielito0201: Cuando llega \u00e9l anochecer te imagin\u00f3 aqu\u00ed junto a mi am\u00e1ndonos apasionadamente hasta convertirnos en poes\u00eda Robert #Amando\u2026","id":"842613769020825600","created_at":"Fri Mar 17 05:49:12 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MariaBa19E\/status\/842613769020825600","net":"tw"},{"user":"720777431951482880","screen_name":"GrandesInformes","text":"Nadie te ense\u00f1a #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/kPpbUBhBHg","id":"842613755234193409","created_at":"Fri Mar 17 05:49:08 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/GrandesInformes\/status\/842613755234193409","net":"tw"},{"user":"3024843525","screen_name":"realGottlieb","text":"RT @realGottlieb: L'angolo della poesia \ud83d\udcda https:\/\/t.co\/EkjehQkRVY","id":"842613518742491136","created_at":"Fri Mar 17 05:48:12 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/realGottlieb\/status\/842613518742491136","net":"tw"},{"user":"725510999135002624","screen_name":"Andrea03366729","text":"RT @CatedraBergman: ENTRE EL CINE Y LA POES\u00cdA \u00a1Eug\u00e8ne Green por primera vez en M\u00e9xico! 28 de marzo, 18:30, Auditorio del @muac_unam https:\/\u2026","id":"842613416623849472","created_at":"Fri Mar 17 05:47:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Andrea03366729\/status\/842613416623849472","net":"tw"},{"user":"387735006","screen_name":"afolch27","text":"RT @ciamariaz: Nuevo reto literario: La poes\u00eda. Vamos a conocer a Gloria Fuertes. \u00bfTe animas a leerla en familia? Cu\u00e9ntanoslo con el hashta\u2026","id":"842613340547547137","created_at":"Fri Mar 17 05:47:30 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/afolch27\/status\/842613340547547137","net":"tw"},{"user":"174022946","screen_name":"cecy20c","text":"RT @CafeParaLeer: #caf\u00e9paraleer #libros #lectura #frases #poes\u00eda #acci\u00f3npo\u00e9tica https:\/\/t.co\/xX7CqWtGpA","id":"842613304644263936","created_at":"Fri Mar 17 05:47:21 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/cecy20c\/status\/842613304644263936","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7F1AQbV4AAMQlK.jpg"]},{"user":"704592193487511552","screen_name":"ciamariaz","text":"Nuevo reto literario: La poes\u00eda. Vamos a conocer a Gloria Fuertes. \u00bfTe animas a leerla en familia? Cu\u00e9ntanoslo con\u2026 https:\/\/t.co\/UE3HriKyF5","id":"842613262223114240","created_at":"Fri Mar 17 05:47:11 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ciamariaz\/status\/842613262223114240","net":"tw"},{"user":"160760739","screen_name":"YarinConrado","text":"Quise escribir un poema sobre su piel, usar mi mente para describirla personalmente, por medio de poes\u00eda sobre sus labios.","id":"842613260541157376","created_at":"Fri Mar 17 05:47:10 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/YarinConrado\/status\/842613260541157376","net":"tw"},{"user":"720521150544134144","screen_name":"CampoEducativo","text":"Libre #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/QWXgdchx6u","id":"842613249233375233","created_at":"Fri Mar 17 05:47:08 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/CampoEducativo\/status\/842613249233375233","net":"tw"},{"user":"846019754","screen_name":"salanna67","text":"RT @Anthony__Delo: Stanno facendo vedere Palermo-Udinese 0-7. Ed \u00e8 subito poesia. Che squadrone. Da scudetto.\n#udinese","id":"842613058497380353","created_at":"Fri Mar 17 05:46:22 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/salanna67\/status\/842613058497380353","net":"tw"},{"user":"420785547","screen_name":"SANUNA_","text":"RT @VarskySports: Roger Federer. Ese tipo capaz de escribir poes\u00eda con una raqueta https:\/\/t.co\/ti7CeW4BTs","id":"842612937000980480","created_at":"Fri Mar 17 05:45:53 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/SANUNA_\/status\/842612937000980480","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/842423295257513985\/pu\/img\/boMBYc_ejur1Jieu.jpg"]},{"user":"127363266","screen_name":"ldrmoon","text":"Poesia da madrugada: \"minha bunda vai te prender\"","id":"842612933318336512","created_at":"Fri Mar 17 05:45:52 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ldrmoon\/status\/842612933318336512","net":"tw"},{"user":"1694709636","screen_name":"Textweets","text":"Nadie te ense\u00f1a #Poes\u00eda #blogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/iSOnsiTO6q","id":"842612850984206336","created_at":"Fri Mar 17 05:45:33 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Textweets\/status\/842612850984206336","net":"tw"},{"user":"339140021","screen_name":"SiMeLaTarareas","text":"En los libros de poes\u00eda deber\u00edan pegar una etiqueta que avise en la portada: \u00abAtenci\u00f3n: usa lenguaje impl\u00edcito\u00bb.","id":"842621097547894784","created_at":"Fri Mar 17 06:18:19 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/SiMeLaTarareas\/status\/842621097547894784","net":"tw"},{"user":"2383273422","screen_name":"MikeJoestar","text":"@Sombra_Temporal @MangaPassione Y ambos ejemplos no dependen de la caligraf\u00eda, porque el orador y el que interpreta\u2026 https:\/\/t.co\/EhlQtXB4HW","id":"842621057668468736","created_at":"Fri Mar 17 06:18:09 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MikeJoestar\/status\/842621057668468736","net":"tw"},{"user":"402858376","screen_name":"FlowersSnake","text":"@ContessaCasacci eccomi! @MoltoBenone escici una poesia pornazza.","id":"842621057030930433","created_at":"Fri Mar 17 06:18:09 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/FlowersSnake\/status\/842621057030930433","net":"tw"},{"user":"3157336932","screen_name":"santiagomtz1205","text":"RT @xavier_torrens: Llegir poesia \u00e9s un dels millors medicaments per a l'\u00e0nima\n\nLeer poes\u00eda es una de los mejores medicamentos para el alma\u2026","id":"842621007479357440","created_at":"Fri Mar 17 06:17:57 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/santiagomtz1205\/status\/842621007479357440","net":"tw"},{"user":"708672255044104194","screen_name":"melisalse7941","text":"RT @ifernandda: El teatro es la poes\u00eda que sale del libro para hacerse humana. \n-Federico Garc\u00eda Lorca","id":"842620976491765760","created_at":"Fri Mar 17 06:17:50 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/melisalse7941\/status\/842620976491765760","net":"tw"},{"user":"297182132","screen_name":"RafaelFreitas_s","text":"RT @pffilipini: N\u00e3o se ensina poesia. N\u00e3o se faz poesia. Poesia voc\u00ea descobre.\n\nPor isso a considero um estado de solid\u00e3o: uma aten\u00e7\u00e3o \u00e0 in\u2026","id":"842620918170042368","created_at":"Fri Mar 17 06:17:36 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/RafaelFreitas_s\/status\/842620918170042368","net":"tw"},{"user":"1449578660","screen_name":"gil_ragilmar","text":"RT @biblioalmensi: Viernes 17 de Marzo a las 20 h.: 'Mujeres Creativas, Mujeres Creadoras' (Poes\u00eda, Pintura, Vino y M\u00fasica hecho por mujere\u2026","id":"842620898205188096","created_at":"Fri Mar 17 06:17:31 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/gil_ragilmar\/status\/842620898205188096","net":"tw"},{"user":"727165382155448320","screen_name":"GarcCapdevila","text":"RT @ElPuerto: \ud83d\udcdd Juventud convoca el I Concurso de Poes\u00eda 2017\n#ElPuerto\nhttps:\/\/t.co\/HsP9aSEQ9p","id":"842621145732071424","created_at":"Fri Mar 17 06:18:30 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/GarcCapdevila\/status\/842621145732071424","net":"tw"},{"user":"1395210871","screen_name":"pregoner_barri","text":"RT @lletrA: 17 mar\u00e7, Dia de la poesia cat. a internet: compartim a les xarxes versos dels nostres poetes preferits https:\/\/t.co\/j2OQIXO0gD\u2026","id":"842621113121366016","created_at":"Fri Mar 17 06:18:23 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/pregoner_barri\/status\/842621113121366016","net":"tw"},{"user":"218574268","screen_name":"acuarelahostal","text":"S\u00ed!! Un a\u00f1o m\u00e1s celebrando el D\u00eda de la Poes\u00eda, momento m\u00e1gico ..Os esperamos el lunes :) @JavierGilGar @Cuenteando\u2026 https:\/\/t.co\/Stb6riUPbf","id":"842622959432994816","created_at":"Fri Mar 17 06:25:43 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/acuarelahostal\/status\/842622959432994816","net":"tw"},{"user":"820088890111512576","screen_name":"CantinaLaCueva","text":"RT @disversum: Puede ser el poema \nno tenga tu nombre, pero \nseguro la poes\u00eda sabe \nde ti.","id":"842622953770668032","created_at":"Fri Mar 17 06:25:42 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/CantinaLaCueva\/status\/842622953770668032","net":"tw"},{"user":"490771454","screen_name":"llibreriaadsera","text":"RT @IRLlull: Avui \u00e9s el dia de la poesia catalana a internet ! Ho celebrem plegats?   #piulempoesia #poesiacatalana #piulempoesia #catal\u00e0 @\u2026","id":"842622945625325569","created_at":"Fri Mar 17 06:25:40 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/llibreriaadsera\/status\/842622945625325569","net":"tw"},{"user":"3576086297","screen_name":"Lunae_21k","text":"RT @Lunae_21k: Tu estrella orion \nse muri\u00f3 siendo \npoes\u00eda en tus \nlabios","id":"842622939283542017","created_at":"Fri Mar 17 06:25:38 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Lunae_21k\/status\/842622939283542017","net":"tw"},{"user":"4417274243","screen_name":"Trinopsis","text":"Nadie te ense\u00f1a #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/eqefdhoG7D","id":"842622935173140481","created_at":"Fri Mar 17 06:25:37 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Trinopsis\/status\/842622935173140481","net":"tw"},{"user":"3576086297","screen_name":"Lunae_21k","text":"RT @Lunae_21k: La poes\u00eda va m\u00e1s all\u00e1 \nla he visto en muchos sitios https:\/\/t.co\/wuhHz6qkdV","id":"842622915438960640","created_at":"Fri Mar 17 06:25:32 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Lunae_21k\/status\/842622915438960640","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C6-pCHrXAAAXn3d.jpg"]},{"user":"734520251749150720","screen_name":"ColoScalise4","text":"RT @SoyYayoOk: GRAN POESIA PARA EL DIA DE HOY. https:\/\/t.co\/jSz4P3OZG1","id":"842622877610532864","created_at":"Fri Mar 17 06:25:23 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ColoScalise4\/status\/842622877610532864","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C669dwTWsAALmQQ.jpg"]},{"user":"826309619580534785","screen_name":"LMYZPrAxcND9ebs","text":"RT @SINCERA_01: ESA NOCHE TUVIMOS TEXTO SIN PROTECCI\u00d3N,\nNOS DEJAMOS CAER EN LA TENTACI\u00d3N DE LAS LETRAS,\nAMANECIMOS EN UN RINC\u00d3N ENTRELAZADO\u2026","id":"842622858211876866","created_at":"Fri Mar 17 06:25:19 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/LMYZPrAxcND9ebs\/status\/842622858211876866","net":"tw"},{"user":"95302460","screen_name":"isidre_ferre","text":"RT @PauVadell: \"Escric\nper\nno sentir\ncom\ns\u2019estremeixen\nels grums\nd\u2019un mateix.\n\n    Cruix la carn.\"\n\n#jollegeixo #pauvadell #poesia","id":"842622831896776709","created_at":"Fri Mar 17 06:25:12 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/isidre_ferre\/status\/842622831896776709","net":"tw"},{"user":"267127400","screen_name":"IRLlull","text":"Avui \u00e9s el dia de la poesia catalana a internet ! Ho celebrem plegats?   #piulempoesia #poesiacatalana\u2026 https:\/\/t.co\/ay0lENmzjw","id":"842622824900710401","created_at":"Fri Mar 17 06:25:11 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/IRLlull\/status\/842622824900710401","net":"tw"},{"user":"542572443","screen_name":"jesuspadilla96","text":"RT @Javierosse: Poes\u00eda desnuda, buscando lo simple, lo eterno","id":"842622744713936896","created_at":"Fri Mar 17 06:24:52 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/jesuspadilla96\/status\/842622744713936896","net":"tw"},{"user":"778796609236721664","screen_name":"Confuso_vitin","text":"Hj o sofrimento virou poesia...","id":"842622623225921536","created_at":"Fri Mar 17 06:24:23 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Confuso_vitin\/status\/842622623225921536","net":"tw"},{"user":"844689559","screen_name":"agusacostamanda","text":"RT @VarskySports: Roger Federer. Ese tipo capaz de escribir poes\u00eda con una raqueta https:\/\/t.co\/ti7CeW4BTs","id":"842622595530940417","created_at":"Fri Mar 17 06:24:16 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/agusacostamanda\/status\/842622595530940417","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/842423295257513985\/pu\/img\/boMBYc_ejur1Jieu.jpg"]},{"user":"1066008103","screen_name":"GerberArancio","text":"RT @StregaAgata: #gustando la poesia\n\nI fogli bianchi sono la dismisura dell'anima\ne io su questo sapore agrodolce\nvorr\u00f2 un giorno morire\u2026","id":"842622566305075200","created_at":"Fri Mar 17 06:24:09 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/GerberArancio\/status\/842622566305075200","net":"tw"},{"user":"199035591","screen_name":"mvaz78","text":"RT @RMsphera: Poes\u00eda. https:\/\/t.co\/PWaRlAk4W1","id":"842622423673552896","created_at":"Fri Mar 17 06:23:35 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/mvaz78\/status\/842622423673552896","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7EqDvaXgAAO9Vq.jpg"]},{"user":"357057151","screen_name":"pietatsubirats","text":"RT @bibliotequescat: Escalfem motors pel #dmpoesia celebrant el 'Dia de la poesia catalana a Internet' #jollegeixo https:\/\/t.co\/vWt5cnbhxo","id":"842622349585321984","created_at":"Fri Mar 17 06:23:17 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/pietatsubirats\/status\/842622349585321984","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C64DDciWcAAf_tS.jpg"]},{"user":"1193064056","screen_name":"jani_998","text":"RT @deeluuuuxe: Ella no escrib\u00eda pero su cuerpo era poes\u00eda","id":"842622321663840257","created_at":"Fri Mar 17 06:23:11 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/jani_998\/status\/842622321663840257","net":"tw"},{"user":"244675315","screen_name":"JOSBAUSA","text":"RT @Lolaquiroga: Un ni\u00f1o con un libro de poes\u00eda en las manos nunca tendr\u00e1 de mayor un arma entre ellas.\n\nGloria Fuertes","id":"842622292152803328","created_at":"Fri Mar 17 06:23:04 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JOSBAUSA\/status\/842622292152803328","net":"tw"},{"user":"2484486485","screen_name":"bkteclado","text":"RT @conexaocristao: A minha poesia gosta da sua.","id":"842622267939086336","created_at":"Fri Mar 17 06:22:58 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/bkteclado\/status\/842622267939086336","net":"tw"},{"user":"716719614709731328","screen_name":"Larisa_Peva","text":"RT @laparadapoetica: Para los m\u00e1s sabios \n la poes\u00eda era un lugar\n donde orquestar su huida\n\nMartha Kornblith","id":"842622105430646784","created_at":"Fri Mar 17 06:22:19 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Larisa_Peva\/status\/842622105430646784","net":"tw"},{"user":"3344712232","screen_name":"Sofialvarez2015","text":"RT @OrihuelaJoven: #orihuela celebra el #DiaMundialDeLaPoesia martes 21 marzo @Orihuela2M10 #culturaorihuela   \"Poes\u00eda eres t\u00fa\" @AytoOrihue\u2026","id":"842622042587521025","created_at":"Fri Mar 17 06:22:04 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Sofialvarez2015\/status\/842622042587521025","net":"tw"},{"user":"147762878","screen_name":"pedro_olvera","text":"Cualquier mirada suya roza la poes\u00eda.","id":"842621942905683968","created_at":"Fri Mar 17 06:21:41 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/pedro_olvera\/status\/842621942905683968","net":"tw"},{"user":"175433257","screen_name":"hartenster","text":"RT @CafeParaLeer: #caf\u00e9paraleer #libros #lectura #frases #poes\u00eda #acci\u00f3npo\u00e9tica https:\/\/t.co\/xX7CqWtGpA","id":"842621883623198720","created_at":"Fri Mar 17 06:21:26 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/hartenster\/status\/842621883623198720","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7F1AQbV4AAMQlK.jpg"]},{"user":"795412393","screen_name":"DSactriz","text":"RT @CafeParaLeer: #caf\u00e9paraleer #libros #lectura #frases #poes\u00eda #acci\u00f3npo\u00e9tica https:\/\/t.co\/xX7CqWtGpA","id":"842621871136890881","created_at":"Fri Mar 17 06:21:23 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/DSactriz\/status\/842621871136890881","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7F1AQbV4AAMQlK.jpg"]},{"user":"332162724","screen_name":"cbarcelo8","text":"RT @laencarnacionap: 7\u00aa EDICI\u00d3N CONCURSO DE POES\u00cdA \u201cLA ENCARNACI\u00d3N\u201d https:\/\/t.co\/WvTWxH9Hdi https:\/\/t.co\/YdqWKaok51","id":"842621792875438080","created_at":"Fri Mar 17 06:21:05 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/cbarcelo8\/status\/842621792875438080","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7EUMa4VwAAjUjQ.jpg"]},{"user":"3253794208","screen_name":"emmasbeing","text":"RT @isorrisidiemma: La quotidiana poesia.\u2698\n\nSette anni di #OLTRE e sette anni di rivincite. https:\/\/t.co\/MEUydfnK3O","id":"842621758125608960","created_at":"Fri Mar 17 06:20:56 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/emmasbeing\/status\/842621758125608960","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7CVLcbWcAAM0O7.jpg"]},{"user":"140978533","screen_name":"marmarmur","text":"RT @ciamariaz: Nuevo reto literario: La poes\u00eda. Vamos a conocer a Gloria Fuertes. \u00bfTe animas a leerla en familia? Cu\u00e9ntanoslo con el hashta\u2026","id":"842621635043737600","created_at":"Fri Mar 17 06:20:27 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/marmarmur\/status\/842621635043737600","net":"tw"},{"user":"746974202243256320","screen_name":"elisa24102","text":"RT @ReinfriedMarass: APAPACHO | Reinfried Marass: Si eliges el sujeto selectivamente, la c\u00e1mara puede hacer poes\u00eda http:\/\/t.co\/FQcDVpmq3k h\u2026","id":"842621627225522176","created_at":"Fri Mar 17 06:20:25 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/elisa24102\/status\/842621627225522176","net":"tw"},{"user":"1488230059","screen_name":"VistaflorIndio","text":"RT @VarskySports: Roger Federer. Ese tipo capaz de escribir poes\u00eda con una raqueta https:\/\/t.co\/ti7CeW4BTs","id":"842621609076801536","created_at":"Fri Mar 17 06:20:21 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/VistaflorIndio\/status\/842621609076801536","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/842423295257513985\/pu\/img\/boMBYc_ejur1Jieu.jpg"]},{"user":"132204002","screen_name":"manuel_de_leon","text":"RT @carlbalbas: Poes\u00eda retorcida sobre banda de M\u00f6bius https:\/\/t.co\/8Ssp8XRzHt","id":"842621585412538368","created_at":"Fri Mar 17 06:20:15 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/manuel_de_leon\/status\/842621585412538368","net":"tw"},{"user":"1173657702","screen_name":"Giulyflow1","text":"\"Podr\u00e1 no haber poetas; pero siempre habr\u00e1 poes\u00eda.\"\n\n#b\u00e9cquer https:\/\/t.co\/bmEmQbazXu","id":"842621471277142016","created_at":"Fri Mar 17 06:19:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Giulyflow1\/status\/842621471277142016","net":"tw"},{"user":"2419587758","screen_name":"HistoriesColour","text":"RT @SiMeLaTarareas: En los libros de poes\u00eda deber\u00edan pegar una etiqueta que avise en la portada: \u00abAtenci\u00f3n: usa lenguaje impl\u00edcito\u00bb.","id":"842621335872442368","created_at":"Fri Mar 17 06:19:16 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/HistoriesColour\/status\/842621335872442368","net":"tw"},{"user":"4876545976","screen_name":"shuanmolamazo","text":"Es absurdo diferenciar entre el rap y la poes\u00eda cuando ellos son tan Jes\u00fas y \u00d3scar como @Brock1mc y @ambkoroficial \nhttps:\/\/t.co\/4BArWJJ0HW","id":"842621320315723776","created_at":"Fri Mar 17 06:19:12 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/shuanmolamazo\/status\/842621320315723776","net":"tw"},{"user":"869138870","screen_name":"viniciusmendr","text":"RT @conexaocristao: A minha poesia gosta da sua.","id":"842621191064117248","created_at":"Fri Mar 17 06:18:41 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/viniciusmendr\/status\/842621191064117248","net":"tw"},{"user":"727165382155448320","screen_name":"GarcCapdevila","text":"RT @ElPuerto: \ud83d\udcdd Juventud convoca el I Concurso de Poes\u00eda 2017\n#ElPuerto\nhttps:\/\/t.co\/HsP9aSEQ9p","id":"842621145732071424","created_at":"Fri Mar 17 06:18:30 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/GarcCapdevila\/status\/842621145732071424","net":"tw"},{"user":"1395210871","screen_name":"pregoner_barri","text":"RT @lletrA: 17 mar\u00e7, Dia de la poesia cat. a internet: compartim a les xarxes versos dels nostres poetes preferits https:\/\/t.co\/j2OQIXO0gD\u2026","id":"842621113121366016","created_at":"Fri Mar 17 06:18:23 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/pregoner_barri\/status\/842621113121366016","net":"tw"},{"user":"339140021","screen_name":"SiMeLaTarareas","text":"En los libros de poes\u00eda deber\u00edan pegar una etiqueta que avise en la portada: \u00abAtenci\u00f3n: usa lenguaje impl\u00edcito\u00bb.","id":"842621097547894784","created_at":"Fri Mar 17 06:18:19 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/SiMeLaTarareas\/status\/842621097547894784","net":"tw"},{"user":"2383273422","screen_name":"MikeJoestar","text":"@Sombra_Temporal @MangaPassione Y ambos ejemplos no dependen de la caligraf\u00eda, porque el orador y el que interpreta\u2026 https:\/\/t.co\/EhlQtXB4HW","id":"842621057668468736","created_at":"Fri Mar 17 06:18:09 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MikeJoestar\/status\/842621057668468736","net":"tw"},{"user":"402858376","screen_name":"FlowersSnake","text":"@ContessaCasacci eccomi! @MoltoBenone escici una poesia pornazza.","id":"842621057030930433","created_at":"Fri Mar 17 06:18:09 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/FlowersSnake\/status\/842621057030930433","net":"tw"},{"user":"3157336932","screen_name":"santiagomtz1205","text":"RT @xavier_torrens: Llegir poesia \u00e9s un dels millors medicaments per a l'\u00e0nima\n\nLeer poes\u00eda es una de los mejores medicamentos para el alma\u2026","id":"842621007479357440","created_at":"Fri Mar 17 06:17:57 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/santiagomtz1205\/status\/842621007479357440","net":"tw"},{"user":"708672255044104194","screen_name":"melisalse7941","text":"RT @ifernandda: El teatro es la poes\u00eda que sale del libro para hacerse humana. \n-Federico Garc\u00eda Lorca","id":"842620976491765760","created_at":"Fri Mar 17 06:17:50 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/melisalse7941\/status\/842620976491765760","net":"tw"},{"user":"297182132","screen_name":"RafaelFreitas_s","text":"RT @pffilipini: N\u00e3o se ensina poesia. N\u00e3o se faz poesia. Poesia voc\u00ea descobre.\n\nPor isso a considero um estado de solid\u00e3o: uma aten\u00e7\u00e3o \u00e0 in\u2026","id":"842620918170042368","created_at":"Fri Mar 17 06:17:36 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/RafaelFreitas_s\/status\/842620918170042368","net":"tw"},{"user":"1449578660","screen_name":"gil_ragilmar","text":"RT @biblioalmensi: Viernes 17 de Marzo a las 20 h.: 'Mujeres Creativas, Mujeres Creadoras' (Poes\u00eda, Pintura, Vino y M\u00fasica hecho por mujere\u2026","id":"842620898205188096","created_at":"Fri Mar 17 06:17:31 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/gil_ragilmar\/status\/842620898205188096","net":"tw"},{"user":"4870497166","screen_name":"rociopaarra","text":"RT @martacm17_: la curva de tus labios es poesia","id":"842620829846376448","created_at":"Fri Mar 17 06:17:15 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/rociopaarra\/status\/842620829846376448","net":"tw"},{"user":"4186937854","screen_name":"vandina1954","text":"RT @gretaamel: #quandoVedo in te arte d'amare poesia da leggere allora possiamo avvicinarci al \u2764","id":"842620816181215232","created_at":"Fri Mar 17 06:17:12 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/vandina1954\/status\/842620816181215232","net":"tw"},{"user":"81696941","screen_name":"gutisolis","text":"La @FundacionJMLara publica la poes\u00eda completa de Eduardo Garc\u00eda https:\/\/t.co\/h0cHjnqpiQ v\u00eda @eldiacordoba @revistamercurio @ccarballo1961","id":"842620811605434368","created_at":"Fri Mar 17 06:17:11 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/gutisolis\/status\/842620811605434368","net":"tw"},{"user":"1395210871","screen_name":"pregoner_barri","text":"RT @eldimonipuntcom: :: @AVSantNarcis &gt; Premis literaris de Sant Narc\u00eds 2017 (bases): 12\u00e8 premi de narrativa i 1r premi de poesia &gt; https:\/\u2026","id":"842620800104566785","created_at":"Fri Mar 17 06:17:08 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/pregoner_barri\/status\/842620800104566785","net":"tw"},{"user":"2383273422","screen_name":"MikeJoestar","text":"@Sombra_Temporal @MangaPassione Correcto, la oratoria es una rama literaria que depende del habla. Incluso, el mism\u2026 https:\/\/t.co\/cI1yXBJ0YE","id":"842620766378213376","created_at":"Fri Mar 17 06:17:00 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MikeJoestar\/status\/842620766378213376","net":"tw"},{"user":"1924022869","screen_name":"juliasem_acento","text":"eu n\u00e3o sei fazer poesia.....\nMAS QUE SE FODAAA","id":"842620742969769985","created_at":"Fri Mar 17 06:16:54 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/juliasem_acento\/status\/842620742969769985","net":"tw"},{"user":"1165601029","screen_name":"gretaamel","text":"#quandoVedo in te arte d'amare poesia da leggere allora possiamo avvicinarci al \u2764","id":"842620707368554496","created_at":"Fri Mar 17 06:16:46 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/gretaamel\/status\/842620707368554496","net":"tw"},{"user":"106777116","screen_name":"JorgeOfitas","text":"RT @amardelosamares: \ud83c\udf1f\ud83d\udd49 \ud83d\udc96\nAUDICI\u00d3N DE 2 POEMAS\n#REIKI M\u00cdSTICOS ASTRALES. \u262f\ufe0f\n#Poes\u00eda recitada #Autores\n@JorgeOfitas\nhttps:\/\/t.co\/atXw2oOs5U\u2026","id":"842620571754135552","created_at":"Fri Mar 17 06:16:14 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JorgeOfitas\/status\/842620571754135552","net":"tw"},{"user":"131011955","screen_name":"NattsGlz","text":"Toda la poes\u00eda tiene lobos, todas menos una.","id":"842620320875986944","created_at":"Fri Mar 17 06:15:14 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/NattsGlz\/status\/842620320875986944","net":"tw"},{"user":"753690780049498113","screen_name":"LaDamadeParis","text":"\ud83d\udc99\ud83c\udf1f\nColecci\u00f3n 2. \nAUDICI\u00d3N DE 9 POEMAS DE AMOR\nColecci\u00f3n II. #V\u00eddeo #Poes\u00eda recitada \n#Autores @JorgeOfitas\nhttps:\/\/t.co\/i0ThvJdx7U\n\ud83d\udc99\ud83c\udf1f","id":"842620283739684864","created_at":"Fri Mar 17 06:15:05 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/LaDamadeParis\/status\/842620283739684864","net":"tw"},{"user":"106777116","screen_name":"JorgeOfitas","text":"RT @JorgeOfitas: \u2764\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udf39\n#Poes\u00eda en prosa solidaria\n#Leer https:\/\/t.co\/uscdn3CBrZ\n- #JorgeOfitas  @JorgeOfitas   \n\u2764\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udf39 https:\/\/t.co\/Mjz5CBVrO7","id":"842620249962954756","created_at":"Fri Mar 17 06:14:57 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JorgeOfitas\/status\/842620249962954756","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7CHioQWYAAl5AW.jpg"]},{"user":"106777116","screen_name":"JorgeOfitas","text":"RT @JorgeOfitas: \ud83d\udc96\ud83c\udf1f\ud83c\udf93\n#Poes\u00eda en verso:\nhttps:\/\/t.co\/yOpLFBdjUk\n#Arte solidario #Lectura\n- @JorgeOfitas   \n\ud83d\udc96\ud83c\udf1f\ud83c\udf93 https:\/\/t.co\/LCikS7AooB","id":"842620220565078016","created_at":"Fri Mar 17 06:14:50 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JorgeOfitas\/status\/842620220565078016","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7CAvgrWgAAfg_3.jpg"]},{"user":"189295403","screen_name":"die_xh","text":"Pero est\u00e1 bien culs la poes\u00eda de la escritora porque valoriza la figura de la mujer. :3","id":"842620198888886272","created_at":"Fri Mar 17 06:14:45 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/die_xh\/status\/842620198888886272","net":"tw"},{"user":"68556447","screen_name":"giosarate","text":"@juliaogaia https:\/\/t.co\/IU3chzIaVd   \nGostei da poesia que tu tem &lt;3","id":"842620010422046720","created_at":"Fri Mar 17 06:14:00 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/giosarate\/status\/842620010422046720","net":"tw"},{"user":"797586562183811072","screen_name":"Miguellito124","text":"Meu V\u00edcio S\u00e3o apenas palavras dif\u00edcil,\nMeu V\u00edcio n\u00e3o Beck lol\u00f3, nem Maconha \nPoesia meu v\u00edcio ler Apenas um livro \u270d\ufe0f...","id":"842619995695861760","created_at":"Fri Mar 17 06:13:56 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Miguellito124\/status\/842619995695861760","net":"tw"},{"user":"246599300","screen_name":"David_AHZ","text":"RT @VarskySports: Roger Federer. Ese tipo capaz de escribir poes\u00eda con una raqueta https:\/\/t.co\/ti7CeW4BTs","id":"842619944701444096","created_at":"Fri Mar 17 06:13:44 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/David_AHZ\/status\/842619944701444096","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/842423295257513985\/pu\/img\/boMBYc_ejur1Jieu.jpg"]},{"user":"313924749","screen_name":"poetarumsilva","text":"RT @michielabio: #PaoloPolvani #ilmondocomeunclamorosoerrore #poesia https:\/\/t.co\/zi77nWgkPi via @poetarumsilva @PietreVive @CircoloLettori\u2026","id":"842619928566005760","created_at":"Fri Mar 17 06:13:40 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/poetarumsilva\/status\/842619928566005760","net":"tw"},{"user":"2876309172","screen_name":"piegodilibri","text":"RT @michielabio: #PaoloPolvani #ilmondocomeunclamorosoerrore #poesia https:\/\/t.co\/zi77nWgkPi via @poetarumsilva @PietreVive @CircoloLettori\u2026","id":"842619909066637313","created_at":"Fri Mar 17 06:13:36 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/piegodilibri\/status\/842619909066637313","net":"tw"},{"user":"176185836","screen_name":"MariaMelier","text":"RT @CafeParaLeer: #caf\u00e9paraleer #libros #lectura #frases #poes\u00eda #acci\u00f3npo\u00e9tica https:\/\/t.co\/xX7CqWtGpA","id":"842619899688181761","created_at":"Fri Mar 17 06:13:33 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MariaMelier\/status\/842619899688181761","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7F1AQbV4AAMQlK.jpg"]},{"user":"166919867","screen_name":"BiblioAlmenar","text":"RT @bibliotequescat: Escalfem motors pel #dmpoesia celebrant el 'Dia de la poesia catalana a Internet' #jollegeixo https:\/\/t.co\/vWt5cnbhxo","id":"842619878884458496","created_at":"Fri Mar 17 06:13:28 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/BiblioAlmenar\/status\/842619878884458496","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C64DDciWcAAf_tS.jpg"]},{"user":"160190416","screen_name":"MrMedra","text":"RT @FilologiaUCM: \u00a1La p\u00e1gina para el d\u00eda de la #PoesiaUCM ya est\u00e1 en marcha! Entrad y echad un vistazo a las actividades y talleres: https:\u2026","id":"842619848215547904","created_at":"Fri Mar 17 06:13:21 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MrMedra\/status\/842619848215547904","net":"tw"},{"user":"1697262968","screen_name":"micaa99OK","text":"Todo es mentira, ya ver\u00e1s , la poes\u00eda es la \u00fanica verdad ..\ud83c\udfb6","id":"842619727088439296","created_at":"Fri Mar 17 06:12:52 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/micaa99OK\/status\/842619727088439296","net":"tw"},{"user":"1038127237","screen_name":"Mulligan01Kathy","text":"RT @VarskySports: Roger Federer. Ese tipo capaz de escribir poes\u00eda con una raqueta https:\/\/t.co\/ti7CeW4BTs","id":"842619538231451651","created_at":"Fri Mar 17 06:12:07 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Mulligan01Kathy\/status\/842619538231451651","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/842423295257513985\/pu\/img\/boMBYc_ejur1Jieu.jpg"]},{"user":"629254169","screen_name":"culturaearte1","text":"Il 21 marzo sar\u00e0 la Giornata Mondiale della Poesia.\n\nLa casa della poesia non avr\u00e0 mai porte.Alda Merini \n@SilvioBalsamo @CasaLettori","id":"842619400637308928","created_at":"Fri Mar 17 06:11:34 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/culturaearte1\/status\/842619400637308928","net":"tw"},{"user":"765357029917589504","screen_name":"_IanWesly","text":"Mas minha l\u00edngua no teu corpo \u00e9 poesia \ud83c\udfb5 https:\/\/t.co\/n2klrIhkNp","id":"842619287215001600","created_at":"Fri Mar 17 06:11:07 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/_IanWesly\/status\/842619287215001600","net":"tw"},{"user":"4350330562","screen_name":"TuPlanetaGM","text":"Las fotos #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/bzrckv8Xnv","id":"842619205841289216","created_at":"Fri Mar 17 06:10:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/TuPlanetaGM\/status\/842619205841289216","net":"tw"},{"user":"1106897010","screen_name":"Mari26C","text":"RT @presimorado: Poes\u00eda sobre el c\u00e9sped... Crack Angulo!   Gol y t\u00edtulo 3\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6 https:\/\/t.co\/rbrO6NdPSI","id":"842619141286715392","created_at":"Fri Mar 17 06:10:33 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Mari26C\/status\/842619141286715392","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/809817423310254080\/pu\/img\/t2Fb5lgKB-6AQUHq.jpg"]},{"user":"4260339976","screen_name":"letisantiner","text":"Libre #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/qsAxPWBaFr","id":"842618953352536065","created_at":"Fri Mar 17 06:09:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/letisantiner\/status\/842618953352536065","net":"tw"},{"user":"141391987","screen_name":"albarranrodri","text":"RT @pinceldetinta: Un coraz\u00f3n da\u00f1ando, \nSobrevive y revive con altas dosis de poes\u00eda... que lo s\u00e9 yo!. https:\/\/t.co\/0aluveY8S4","id":"842618932838240257","created_at":"Fri Mar 17 06:09:43 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/albarranrodri\/status\/842618932838240257","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C69L7V7WwAAnju-.jpg"]},{"user":"785296037070118912","screen_name":"bebialuatoda","text":"RT @bru_abigail: O cora\u00e7\u00e3o doeu por ter perdido os \u00e1udios do @bebialuatoda recitando poesia, c\u00ea pode gravar um CD e me dar?","id":"842618864210993152","created_at":"Fri Mar 17 06:09:26 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/bebialuatoda\/status\/842618864210993152","net":"tw"},{"user":"1234899140","screen_name":"agnecchi","text":"RT @QuellaCattiva: \u00abIl modo tuo d\u2019amare \u00e8\u00bb \u2013 Pedro Salinas \u2013 Poesia in Rete https:\/\/t.co\/wkrIR3aZVG","id":"842618819290038272","created_at":"Fri Mar 17 06:09:16 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/agnecchi\/status\/842618819290038272","net":"tw"},{"user":"2526337554","screen_name":"PaolaForeroM","text":"POES\u00cdA \ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83c\udfbe https:\/\/t.co\/vqWzFSEufs","id":"842618780954083329","created_at":"Fri Mar 17 06:09:07 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/PaolaForeroM\/status\/842618780954083329","net":"tw"},{"user":"460082952","screen_name":"michielabio","text":"#PaoloPolvani #ilmondocomeunclamorosoerrore #poesia https:\/\/t.co\/zi77nWgkPi via @poetarumsilva @PietreVive @CircoloLettori @piegodilibri","id":"842618766940913669","created_at":"Fri Mar 17 06:09:03 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/michielabio\/status\/842618766940913669","net":"tw"},{"user":"625954692","screen_name":"claugarmendia","text":"poesia de Drummond pelo Jornal Nacional golpista\n\"\u00e9 agora Jos\u00e9? a crise acabou,o emprego voltou,o povo sorriu\"\nrecado:o povo n\u00e3o \u00e9 b\u00f4bo","id":"842618665052835841","created_at":"Fri Mar 17 06:08:39 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/claugarmendia\/status\/842618665052835841","net":"tw"},{"user":"2210473712","screen_name":"AlexMorenoYague","text":"#DiesMundialisPoesis ... no os enga\u00f1o ... he visto como les sal\u00eda #poes\u00eda de sus manos https:\/\/t.co\/103ydrQFfd","id":"842618606403932160","created_at":"Fri Mar 17 06:08:25 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/AlexMorenoYague\/status\/842618606403932160","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GVJSZW4AAvLga.jpg"]},{"user":"751006259848028160","screen_name":"sedervesers1234","text":"@TheGhostMG Sono como poesia","id":"842618525038579712","created_at":"Fri Mar 17 06:08:06 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/sedervesers1234\/status\/842618525038579712","net":"tw"},{"user":"46349753","screen_name":"dianatinoco","text":"#YaTieneTiempoQue no escribo poes\u00eda, haikus o probabilidades.","id":"842618425772032001","created_at":"Fri Mar 17 06:07:42 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/dianatinoco\/status\/842618425772032001","net":"tw"},{"user":"227957011","screen_name":"dilois","text":"POES\u00cdA REUNIDA, POES\u00cdA COMPLETA.\nXA TE\u00d1O A ILUSTRACI\u00d3N de ROSARIO VIDAL, para o libro PLAT\u00d3NICO AMOR VIRTUAL https:\/\/t.co\/Gpm7OjzgtE","id":"842618276836491264","created_at":"Fri Mar 17 06:07:06 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/dilois\/status\/842618276836491264","net":"tw"},{"user":"131328669","screen_name":"Jovanyhg","text":"RT @AlfonsinaINBA: En la pr\u00f3xima sesi\u00f3n del #SeminarioAR hablaremos de \"La poes\u00eda de Reyes\".\n\u00a1No te lo pierdas! https:\/\/t.co\/PGSIfdbSaT","id":"842618191268405248","created_at":"Fri Mar 17 06:06:46 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Jovanyhg\/status\/842618191268405248","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7FSsX6W4AAiVlL.jpg"]},{"user":"769187980384710656","screen_name":"BIGFRATELLO23","text":"RT @RMsphera: Poes\u00eda. https:\/\/t.co\/PWaRlAk4W1","id":"842618058426540032","created_at":"Fri Mar 17 06:06:14 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/BIGFRATELLO23\/status\/842618058426540032","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7EqDvaXgAAO9Vq.jpg"]},{"user":"199037824","screen_name":"RojasMarcos18","text":"RT @presimorado: Poes\u00eda sobre el c\u00e9sped... Crack Angulo!   Gol y t\u00edtulo 3\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6 https:\/\/t.co\/rbrO6NdPSI","id":"842618040265183232","created_at":"Fri Mar 17 06:06:10 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/RojasMarcos18\/status\/842618040265183232","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/809817423310254080\/pu\/img\/t2Fb5lgKB-6AQUHq.jpg"]},{"user":"1409251884","screen_name":"NormaNavarroMa","text":"La poes\u00eda descifra la cosmogon\u00eda interna, decodifica la percepci\u00f3n de las cosas\ninvisibles:  el poeta es un alquimi\u2026 https:\/\/t.co\/bd5OB7MkGC","id":"842617890142666754","created_at":"Fri Mar 17 06:05:34 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/NormaNavarroMa\/status\/842617890142666754","net":"tw"},{"user":"3885887301","screen_name":"viivicrf","text":"Essa minha \u00e9 s\u00f3 loucura, desconcerta minha estrutura mas minha l\u00edngua no teu corpo \u00e9 poesia....","id":"842617876007784448","created_at":"Fri Mar 17 06:05:31 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/viivicrf\/status\/842617876007784448","net":"tw"},{"user":"1378269026","screen_name":"RomiQuiri","text":"El agua desfigura las sombras de mi cuerpo con el paso del tiempo, cae una margarita al r\u00ed\u00ado... https:\/\/t.co\/k5fRnbGYs9 #poesia","id":"842617862204342273","created_at":"Fri Mar 17 06:05:28 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/RomiQuiri\/status\/842617862204342273","net":"tw"},{"user":"2148691403","screen_name":"ota_rola","text":"RT @mxlodx_: Hacemos poes\u00eda sin tocarnos","id":"842617682348445697","created_at":"Fri Mar 17 06:04:45 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ota_rola\/status\/842617682348445697","net":"tw"},{"user":"47191013","screen_name":"exxxpeto","text":"\ud83d\udcad\n\ud83d\udc79\nPensamentos da madrugada...\n\ud83d\ude0b\n#tradu\u00e7\u00e3olivre #poesia #quotes #dawnquotes #frases #paz #\u2764\ufe0f\u2026 https:\/\/t.co\/FEmY8kZygH","id":"842617640409415680","created_at":"Fri Mar 17 06:04:35 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/exxxpeto\/status\/842617640409415680","net":"tw"},{"user":"3189934792","screen_name":"BibliotequesLH","text":"RT @bibliotequescat: Escalfem motors pel #dmpoesia celebrant el 'Dia de la poesia catalana a Internet' #jollegeixo https:\/\/t.co\/vWt5cnbhxo","id":"842617374801121280","created_at":"Fri Mar 17 06:03:31 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/BibliotequesLH\/status\/842617374801121280","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C64DDciWcAAf_tS.jpg"]},{"user":"208739696","screen_name":"verocuch","text":"Dice que me ama pero na na na\nDice que me odia pero na na na\nMucho bla bla Bla \n*poes\u00eda hecha trap barato*","id":"842617345034076160","created_at":"Fri Mar 17 06:03:24 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/verocuch\/status\/842617345034076160","net":"tw"},{"user":"778014138","screen_name":"Massimoguerrera","text":"RT @pinktaxiblogger: Un ultimo poesia #mykid https:\/\/t.co\/857B6RWLUw","id":"842617261152178176","created_at":"Fri Mar 17 06:03:04 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Massimoguerrera\/status\/842617261152178176","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GJzBTU0AAmIB0.jpg"]},{"user":"2702672018","screen_name":"Siempre__Futbol","text":"RT @Onceidolos: Poes\u00eda! https:\/\/t.co\/JsiE2LKf0r","id":"842617154210091008","created_at":"Fri Mar 17 06:02:39 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Siempre__Futbol\/status\/842617154210091008","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/737809419568701440\/pu\/img\/Maobs5bgdkCdYmLo.jpg"]},{"user":"561417472","screen_name":"FINESTRAMAGAZIN","text":"Yo soy poes\u00eda... pero no s\u00e9 si tu sepas leer","id":"842617132923928576","created_at":"Fri Mar 17 06:02:34 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/FINESTRAMAGAZIN\/status\/842617132923928576","net":"tw"},{"user":"1623635989","screen_name":"soseisentir","text":"RT @itsmirella: E tinha gente comemorando o t\u00e9rmino, t\u00e1 bom kkkkkkkkkkkk meu silencio \u00e9 uma poesia","id":"842617039579758593","created_at":"Fri Mar 17 06:02:11 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/soseisentir\/status\/842617039579758593","net":"tw"},{"user":"17227237","screen_name":"linaru","text":"El agua desfigura las sombras de mi cuerpo con el paso del tiempo, cae una margarita al r\u00ed\u00ado... https:\/\/t.co\/3HCkR4JZHc #poesia","id":"842617027852296193","created_at":"Fri Mar 17 06:02:09 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/linaru\/status\/842617027852296193","net":"tw"},{"user":"67049182","screen_name":"minimoterrestre","text":"Per chi lo ha perso, @AttilioScarpell sull'ultimo spettacolo di #MassimilianoCivica @metastasioprato Ladri di poesia https:\/\/t.co\/E72eDjt7Qv","id":"842617025709129728","created_at":"Fri Mar 17 06:02:08 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/minimoterrestre\/status\/842617025709129728","net":"tw"},{"user":"713220746021965824","screen_name":"GA_poesia","text":"T\u00fa silencio no es m\u00e1s que ganas de ruido.","id":"842616933786832896","created_at":"Fri Mar 17 06:01:46 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/GA_poesia\/status\/842616933786832896","net":"tw"},{"user":"4780415901","screen_name":"ElBordodice","text":"RT @ValeBorgogno: Ahora siii!!! Que lindo escuchar nuevas letras, todas cn esa poes\u00eda tan de ustedes @elbordoficial felicitaciones @alejand\u2026","id":"842616733865332736","created_at":"Fri Mar 17 06:00:59 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ElBordodice\/status\/842616733865332736","net":"tw"},{"user":"538556155","screen_name":"JimenaMatzui","text":"Por primera vez en mi vida he sentido la poes\u00eda.","id":"842616703095857152","created_at":"Fri Mar 17 06:00:51 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JimenaMatzui\/status\/842616703095857152","net":"tw"},{"user":"2991747532","screen_name":"ianfrancisco22","text":"#PongamosUnaFotoDelIndio. Te banco siempre pelado. Disfruto tu poesia. \ud83d\udc51 https:\/\/t.co\/HK8moqKpzJ","id":"842624119631892480","created_at":"Fri Mar 17 06:30:19 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ianfrancisco22\/status\/842624119631892480","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GaJgeWkAAvagb.jpg"]},{"user":"1711589760","screen_name":"torosytoritos54","text":"RT @VernovaN: @eliumadera @orazioaguirre @Poesia_y_Versos @SilviaCarlova @mpamanes \/ https:\/\/t.co\/csl8pGSjGc","id":"842624084303380481","created_at":"Fri Mar 17 06:30:11 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/torosytoritos54\/status\/842624084303380481","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7F8lIgV4AUSlr0.jpg"]},{"user":"365943384","screen_name":"mariabatetr","text":"RT @fatimafajardop: #PBL \"Poes\u00eda en movimiento\" Pintamos nuestros poemas #1eso  #inteligenciasm\u00faltiples @colemontse https:\/\/t.co\/y6AYhtfbDi","id":"842623972244164608","created_at":"Fri Mar 17 06:29:44 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/mariabatetr\/status\/842623972244164608","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7Dau6uWcAA2CE4.jpg"]},{"user":"8076532","screen_name":"pabloromero","text":"@October__Lee \"Poes\u00eda... eres t\u00fa\"","id":"842623944851181568","created_at":"Fri Mar 17 06:29:38 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/pabloromero\/status\/842623944851181568","net":"tw"},{"user":"564464648","screen_name":"colemontse","text":"RT @fatimafajardop: #PBL \"Poes\u00eda en movimiento\" Pintamos nuestros poemas #1eso  #inteligenciasm\u00faltiples @colemontse https:\/\/t.co\/y6AYhtfbDi","id":"842623882028875777","created_at":"Fri Mar 17 06:29:23 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/colemontse\/status\/842623882028875777","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7Dau6uWcAA2CE4.jpg"]},{"user":"177599198","screen_name":"alex_gonz09","text":"RT @petalos_secos: Sentate a hablar de la vida, la poes\u00eda, la naturaleza, la m\u00fasica y el mundo conmigo.","id":"842623877943640064","created_at":"Fri Mar 17 06:29:22 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/alex_gonz09\/status\/842623877943640064","net":"tw"},{"user":"85437970","screen_name":"danieleafterd","text":"Bellissima....una poesia..... https:\/\/t.co\/M7RK978E9a","id":"842623804442640385","created_at":"Fri Mar 17 06:29:04 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/danieleafterd\/status\/842623804442640385","net":"tw"},{"user":"222226584","screen_name":"rayann_real","text":"Nas entrelinhas\u2070do meu cora\u00e7\u00e3o \u2070te dedico a poesia\u2070mais pura que\u2070existe em mim:\u2070o meu amor.","id":"842623737019207682","created_at":"Fri Mar 17 06:28:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/rayann_real\/status\/842623737019207682","net":"tw"},{"user":"300504487","screen_name":"pablopabloheras","text":"Maysun Shukair, la refugiada siria que combate el dolor de la guerra con la poes\u00eda - https:\/\/t.co\/PnpUW1sfxg","id":"842623716953653248","created_at":"Fri Mar 17 06:28:43 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/pablopabloheras\/status\/842623716953653248","net":"tw"},{"user":"366443905","screen_name":"BEM_DE_LONGE","text":"RT @afonsout: n entendem a poesia...","id":"842623531053670400","created_at":"Fri Mar 17 06:27:59 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/BEM_DE_LONGE\/status\/842623531053670400","net":"tw"},{"user":"823458543131095040","screen_name":"OmegaSolution_","text":"RT @TizianaRomano7: La danza \u00e8 una poesia #Diderot \"La danzatrice coi cembali\"1809\/14  #Canova @Asamsakti @lagatta4739 @RitaCobix @DBking85\u2026","id":"842623481451823106","created_at":"Fri Mar 17 06:27:47 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/OmegaSolution_\/status\/842623481451823106","net":"tw"},{"user":"102340222","screen_name":"Direzione_Coach","text":"RT @WhatsUpMensile: Tra Arte e Moda: la poesia di un incontro al museo Ferragamo https:\/\/t.co\/2YHodlDMNl @Ferragamo @VittorioZenardi #museo\u2026","id":"842623452033048576","created_at":"Fri Mar 17 06:27:40 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Direzione_Coach\/status\/842623452033048576","net":"tw"},{"user":"720816919427854336","screen_name":"ApunteCultural","text":"Nadie te ense\u00f1a #poes\u00eda #blogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/evm32GqWsd","id":"842623297925844992","created_at":"Fri Mar 17 06:27:04 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ApunteCultural\/status\/842623297925844992","net":"tw"},{"user":"2866073471","screen_name":"canocs19","text":"RT @TeamPoetero: C\u00e9sar Vallejo fue un poeta peruano. Es uno de los mayores innovadores de la poes\u00eda del siglo XX. \nNaci\u00f3 un 16 de marzo 189\u2026","id":"842623231102275584","created_at":"Fri Mar 17 06:26:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/canocs19\/status\/842623231102275584","net":"tw"},{"user":"731332042848370688","screen_name":"jeancarlosmartv","text":"RT @CafeParaLeer: #caf\u00e9paraleer #libros #lectura #frases #poes\u00eda #acci\u00f3npo\u00e9tica https:\/\/t.co\/xX7CqWtGpA","id":"842623196562182144","created_at":"Fri Mar 17 06:26:39 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/jeancarlosmartv\/status\/842623196562182144","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7F1AQbV4AAMQlK.jpg"]},{"user":"3344712232","screen_name":"Sofialvarez2015","text":"RT @AytoOrihuela: D\u00eda Internacional de la Poes\u00eda en #Orihuela. \nhttps:\/\/t.co\/ov9HKyil7n https:\/\/t.co\/J65XbF1zwE","id":"842623139637018624","created_at":"Fri Mar 17 06:26:26 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Sofialvarez2015\/status\/842623139637018624","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7CiqReWsAElsjQ.jpg"]},{"user":"780099851245740033","screen_name":"WifeDesperate","text":"RT @gretaamel: #quandoVedo in te arte d'amare poesia da leggere allora possiamo avvicinarci al \u2764","id":"842623109354209280","created_at":"Fri Mar 17 06:26:19 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/WifeDesperate\/status\/842623109354209280","net":"tw"},{"user":"357057151","screen_name":"pietatsubirats","text":"\"Voldria que el meu cos es fongu\u00e9s amb el teu\" Alex Reig #jollegeixo #piulem poesia https:\/\/t.co\/YT0WjTePTC","id":"842624129249542144","created_at":"Fri Mar 17 06:30:22 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/pietatsubirats\/status\/842624129249542144","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GaLXJXgAA6K5p.jpg"]},{"user":"329244849","screen_name":"EstebanPerezsan","text":"#Amaneceresnomadas\n#Barcelona\n#running\n#poesia \n\nA veces me visto de sol\n\nsoy ese ladr\u00f3n de tu ropa https:\/\/t.co\/TcSYFB088I","id":"842624184266244096","created_at":"Fri Mar 17 06:30:35 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/EstebanPerezsan\/status\/842624184266244096","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GaOUqXwAAjj9a.jpg"]},{"user":"244675315","screen_name":"JOSBAUSA","text":"RT @bbutragueno: La poes\u00eda requiere quietud.","id":"842624177869852672","created_at":"Fri Mar 17 06:30:33 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JOSBAUSA\/status\/842624177869852672","net":"tw"},{"user":"178987681","screen_name":"ANC_Languages","text":"\u8b1b\u6f14\u4f1a\u300c20\u4e16\u7d00\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u97f3\u697d\u306b\u304a\u3051\u308b\u65e5\u672c\u306e\u8a69\u6b4c\u300d https:\/\/t.co\/lpyFlm3cW7","id":"842624883859382273","created_at":"Fri Mar 17 06:33:22 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ANC_Languages\/status\/842624883859382273","net":"tw"},{"user":"584056092","screen_name":"catnoir3","text":"Un giorno fra tanti tu capirai cosa sei veramente per me. Ci\u00f2 che una sorgente alpina \u00e8 per l'assetato.\nRilke a Lou\u2026 https:\/\/t.co\/l8amPrnJBk","id":"842625006504951809","created_at":"Fri Mar 17 06:33:51 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/catnoir3\/status\/842625006504951809","net":"tw"},{"user":"106777116","screen_name":"JorgeOfitas","text":"RT @LaDamadeParis: \ud83c\udff9\ud83d\udc9d\ud83d\udc2c\nCUANDO CRUZO EL MAR A SU LADO.\n#V\u00eddeo #Poes\u00eda de amore recitada.\npoeta: @JorgeOfitas #Autores\nAudici\u00f3n: https:\/\/t.co\u2026","id":"842624982203224065","created_at":"Fri Mar 17 06:33:45 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JorgeOfitas\/status\/842624982203224065","net":"tw"},{"user":"526760024","screen_name":"Dartonit","text":"\u201c Nutriamoci di Poesia \u201d, oggi il primo incontro a Larino | Il Colibr\u00ec - Il Colibr\u00ec https:\/\/t.co\/JBsjVDJBjd #DT #poesia","id":"842625134284472320","created_at":"Fri Mar 17 06:34:21 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Dartonit\/status\/842625134284472320","net":"tw"},{"user":"526760024","screen_name":"Dartonit","text":"\u201c Nutriamoci di Poesia \u201d, oggi il primo incontro a Larino | Il Colibr\u00ec - Il Colibr\u00ec https:\/\/t.co\/JBsjVDJBjd #DT #poesia","id":"842625134284472320","created_at":"Fri Mar 17 06:34:21 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Dartonit\/status\/842625134284472320","net":"tw"},{"user":"584056092","screen_name":"catnoir3","text":"Un giorno fra tanti tu capirai cosa sei veramente per me. Ci\u00f2 che una sorgente alpina \u00e8 per l'assetato.\nRilke a Lou\u2026 https:\/\/t.co\/l8amPrnJBk","id":"842625006504951809","created_at":"Fri Mar 17 06:33:51 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/catnoir3\/status\/842625006504951809","net":"tw"},{"user":"178987681","screen_name":"ANC_Languages","text":"\u8b1b\u6f14\u4f1a\u300c20\u4e16\u7d00\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u97f3\u697d\u306b\u304a\u3051\u308b\u65e5\u672c\u306e\u8a69\u6b4c\u300d https:\/\/t.co\/lpyFlm3cW7","id":"842624883859382273","created_at":"Fri Mar 17 06:33:22 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ANC_Languages\/status\/842624883859382273","net":"tw"},{"user":"4571099615","screen_name":"SoyTrinador","text":"Libre #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/zNhwRkwKLW","id":"842624819015442432","created_at":"Fri Mar 17 06:33:06 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/SoyTrinador\/status\/842624819015442432","net":"tw"},{"user":"1073172181","screen_name":"italian_info_","text":"\u8b1b\u6f14\u4f1a\u300c20\u4e16\u7d00\u30a4\u30bf\u30ea\u30a2\u97f3\u697d\u306b\u304a\u3051\u308b\u65e5\u672c\u306e\u8a69\u6b4c\u300d https:\/\/t.co\/5Y25gCES2j","id":"842624689390391296","created_at":"Fri Mar 17 06:32:35 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/italian_info_\/status\/842624689390391296","net":"tw"},{"user":"722132324314398720","screen_name":"DebesLeerlo","text":"Nadie te ense\u00f1a #Poes\u00eda #blogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/UCJmmarcQX","id":"842624448368967680","created_at":"Fri Mar 17 06:31:38 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/DebesLeerlo\/status\/842624448368967680","net":"tw"},{"user":"258713107","screen_name":"October__Lee","text":"@pabloromero Me duele la poes\u00eda. Al despertador, un poco m\u00e1s.","id":"842624370250059776","created_at":"Fri Mar 17 06:31:19 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/October__Lee\/status\/842624370250059776","net":"tw"},{"user":"717866974580252673","screen_name":"keloverdaturma","text":"@Kefera quando vai ter mais v\u00eddeos com poesia e aquela K\u00e9fera palha\u00e7a que apareceu no v\u00eddeo interior? \u2764","id":"842624281548914688","created_at":"Fri Mar 17 06:30:58 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/keloverdaturma\/status\/842624281548914688","net":"tw"},{"user":"1006997880","screen_name":"moreenaaloca","text":"La curva de tus labios, poes\u00eda.","id":"842624267162435584","created_at":"Fri Mar 17 06:30:55 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/moreenaaloca\/status\/842624267162435584","net":"tw"},{"user":"634679060","screen_name":"tiniwithmendes","text":"de-alma-nua: tu \u00e9 feito de poesia desde os teus p\u00e9s at\u00e9 o que te escapa. https:\/\/t.co\/zLjDxuyVui","id":"842624261248507904","created_at":"Fri Mar 17 06:30:53 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/tiniwithmendes\/status\/842624261248507904","net":"tw"},{"user":"329244849","screen_name":"EstebanPerezsan","text":"#Amaneceresnomadas\n#Barcelona\n#running\n#poesia \n\nA veces me visto de sol\n\nsoy ese ladr\u00f3n de tu ropa https:\/\/t.co\/TcSYFB088I","id":"842624184266244096","created_at":"Fri Mar 17 06:30:35 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/EstebanPerezsan\/status\/842624184266244096","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GaOUqXwAAjj9a.jpg"]},{"user":"357057151","screen_name":"pietatsubirats","text":"\"Voldria que el meu cos es fongu\u00e9s amb el teu\" Alex Reig #jollegeixo #piulem poesia https:\/\/t.co\/YT0WjTePTC","id":"842624129249542144","created_at":"Fri Mar 17 06:30:22 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/pietatsubirats\/status\/842624129249542144","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GaLXJXgAA6K5p.jpg"]},{"user":"2991747532","screen_name":"ianfrancisco22","text":"#PongamosUnaFotoDelIndio. Te banco siempre pelado. Disfruto tu poesia. \ud83d\udc51 https:\/\/t.co\/HK8moqKpzJ","id":"842624119631892480","created_at":"Fri Mar 17 06:30:19 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ianfrancisco22\/status\/842624119631892480","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GaJgeWkAAvagb.jpg"]},{"user":"8076532","screen_name":"pabloromero","text":"@October__Lee \"Poes\u00eda... eres t\u00fa\"","id":"842623944851181568","created_at":"Fri Mar 17 06:29:38 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/pabloromero\/status\/842623944851181568","net":"tw"},{"user":"85437970","screen_name":"danieleafterd","text":"Bellissima....una poesia..... https:\/\/t.co\/M7RK978E9a","id":"842623804442640385","created_at":"Fri Mar 17 06:29:04 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/danieleafterd\/status\/842623804442640385","net":"tw"},{"user":"222226584","screen_name":"rayann_real","text":"Nas entrelinhas\u2070do meu cora\u00e7\u00e3o \u2070te dedico a poesia\u2070mais pura que\u2070existe em mim:\u2070o meu amor.","id":"842623737019207682","created_at":"Fri Mar 17 06:28:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/rayann_real\/status\/842623737019207682","net":"tw"},{"user":"300504487","screen_name":"pablopabloheras","text":"Maysun Shukair, la refugiada siria que combate el dolor de la guerra con la poes\u00eda - https:\/\/t.co\/PnpUW1sfxg","id":"842623716953653248","created_at":"Fri Mar 17 06:28:43 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/pablopabloheras\/status\/842623716953653248","net":"tw"},{"user":"720816919427854336","screen_name":"ApunteCultural","text":"Nadie te ense\u00f1a #poes\u00eda #blogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/evm32GqWsd","id":"842623297925844992","created_at":"Fri Mar 17 06:27:04 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ApunteCultural\/status\/842623297925844992","net":"tw"},{"user":"218574268","screen_name":"acuarelahostal","text":"S\u00ed!! Un a\u00f1o m\u00e1s celebrando el D\u00eda de la Poes\u00eda, momento m\u00e1gico ..Os esperamos el lunes :) @JavierGilGar @Cuenteando\u2026 https:\/\/t.co\/Stb6riUPbf","id":"842622959432994816","created_at":"Fri Mar 17 06:25:43 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/acuarelahostal\/status\/842622959432994816","net":"tw"},{"user":"4417274243","screen_name":"Trinopsis","text":"Nadie te ense\u00f1a #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/eqefdhoG7D","id":"842622935173140481","created_at":"Fri Mar 17 06:25:37 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Trinopsis\/status\/842622935173140481","net":"tw"},{"user":"267127400","screen_name":"IRLlull","text":"Avui \u00e9s el dia de la poesia catalana a internet ! Ho celebrem plegats?   #piulempoesia #poesiacatalana\u2026 https:\/\/t.co\/ay0lENmzjw","id":"842622824900710401","created_at":"Fri Mar 17 06:25:11 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/IRLlull\/status\/842622824900710401","net":"tw"},{"user":"778796609236721664","screen_name":"Confuso_vitin","text":"Hj o sofrimento virou poesia...","id":"842622623225921536","created_at":"Fri Mar 17 06:24:23 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Confuso_vitin\/status\/842622623225921536","net":"tw"},{"user":"147762878","screen_name":"pedro_olvera","text":"Cualquier mirada suya roza la poes\u00eda.","id":"842621942905683968","created_at":"Fri Mar 17 06:21:41 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/pedro_olvera\/status\/842621942905683968","net":"tw"},{"user":"1173657702","screen_name":"Giulyflow1","text":"\"Podr\u00e1 no haber poetas; pero siempre habr\u00e1 poes\u00eda.\"\n\n#b\u00e9cquer https:\/\/t.co\/bmEmQbazXu","id":"842621471277142016","created_at":"Fri Mar 17 06:19:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Giulyflow1\/status\/842621471277142016","net":"tw"},{"user":"4876545976","screen_name":"shuanmolamazo","text":"Es absurdo diferenciar entre el rap y la poes\u00eda cuando ellos son tan Jes\u00fas y \u00d3scar como @Brock1mc y @ambkoroficial \nhttps:\/\/t.co\/4BArWJJ0HW","id":"842621320315723776","created_at":"Fri Mar 17 06:19:12 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/shuanmolamazo\/status\/842621320315723776","net":"tw"},{"user":"339140021","screen_name":"SiMeLaTarareas","text":"En los libros de poes\u00eda deber\u00edan pegar una etiqueta que avise en la portada: \u00abAtenci\u00f3n: usa lenguaje impl\u00edcito\u00bb.","id":"842621097547894784","created_at":"Fri Mar 17 06:18:19 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/SiMeLaTarareas\/status\/842621097547894784","net":"tw"},{"user":"2383273422","screen_name":"MikeJoestar","text":"@Sombra_Temporal @MangaPassione Y ambos ejemplos no dependen de la caligraf\u00eda, porque el orador y el que interpreta\u2026 https:\/\/t.co\/EhlQtXB4HW","id":"842621057668468736","created_at":"Fri Mar 17 06:18:09 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MikeJoestar\/status\/842621057668468736","net":"tw"},{"user":"402858376","screen_name":"FlowersSnake","text":"@ContessaCasacci eccomi! @MoltoBenone escici una poesia pornazza.","id":"842621057030930433","created_at":"Fri Mar 17 06:18:09 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/FlowersSnake\/status\/842621057030930433","net":"tw"},{"user":"81696941","screen_name":"gutisolis","text":"La @FundacionJMLara publica la poes\u00eda completa de Eduardo Garc\u00eda https:\/\/t.co\/h0cHjnqpiQ v\u00eda @eldiacordoba @revistamercurio @ccarballo1961","id":"842620811605434368","created_at":"Fri Mar 17 06:17:11 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/gutisolis\/status\/842620811605434368","net":"tw"},{"user":"2383273422","screen_name":"MikeJoestar","text":"@Sombra_Temporal @MangaPassione Correcto, la oratoria es una rama literaria que depende del habla. Incluso, el mism\u2026 https:\/\/t.co\/cI1yXBJ0YE","id":"842620766378213376","created_at":"Fri Mar 17 06:17:00 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MikeJoestar\/status\/842620766378213376","net":"tw"},{"user":"1924022869","screen_name":"juliasem_acento","text":"eu n\u00e3o sei fazer poesia.....\nMAS QUE SE FODAAA","id":"842620742969769985","created_at":"Fri Mar 17 06:16:54 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/juliasem_acento\/status\/842620742969769985","net":"tw"},{"user":"1165601029","screen_name":"gretaamel","text":"#quandoVedo in te arte d'amare poesia da leggere allora possiamo avvicinarci al \u2764","id":"842620707368554496","created_at":"Fri Mar 17 06:16:46 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/gretaamel\/status\/842620707368554496","net":"tw"},{"user":"131011955","screen_name":"NattsGlz","text":"Toda la poes\u00eda tiene lobos, todas menos una.","id":"842620320875986944","created_at":"Fri Mar 17 06:15:14 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/NattsGlz\/status\/842620320875986944","net":"tw"},{"user":"753690780049498113","screen_name":"LaDamadeParis","text":"\ud83d\udc99\ud83c\udf1f\nColecci\u00f3n 2. \nAUDICI\u00d3N DE 9 POEMAS DE AMOR\nColecci\u00f3n II. #V\u00eddeo #Poes\u00eda recitada \n#Autores @JorgeOfitas\nhttps:\/\/t.co\/i0ThvJdx7U\n\ud83d\udc99\ud83c\udf1f","id":"842620283739684864","created_at":"Fri Mar 17 06:15:05 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/LaDamadeParis\/status\/842620283739684864","net":"tw"},{"user":"189295403","screen_name":"die_xh","text":"Pero est\u00e1 bien culs la poes\u00eda de la escritora porque valoriza la figura de la mujer. :3","id":"842620198888886272","created_at":"Fri Mar 17 06:14:45 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/die_xh\/status\/842620198888886272","net":"tw"},{"user":"68556447","screen_name":"giosarate","text":"@juliaogaia https:\/\/t.co\/IU3chzIaVd   \nGostei da poesia que tu tem &lt;3","id":"842620010422046720","created_at":"Fri Mar 17 06:14:00 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/giosarate\/status\/842620010422046720","net":"tw"},{"user":"797586562183811072","screen_name":"Miguellito124","text":"Meu V\u00edcio S\u00e3o apenas palavras dif\u00edcil,\nMeu V\u00edcio n\u00e3o Beck lol\u00f3, nem Maconha \nPoesia meu v\u00edcio ler Apenas um livro \u270d\ufe0f...","id":"842619995695861760","created_at":"Fri Mar 17 06:13:56 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Miguellito124\/status\/842619995695861760","net":"tw"},{"user":"1697262968","screen_name":"micaa99OK","text":"Todo es mentira, ya ver\u00e1s , la poes\u00eda es la \u00fanica verdad ..\ud83c\udfb6","id":"842619727088439296","created_at":"Fri Mar 17 06:12:52 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/micaa99OK\/status\/842619727088439296","net":"tw"},{"user":"629254169","screen_name":"culturaearte1","text":"Il 21 marzo sar\u00e0 la Giornata Mondiale della Poesia.\n\nLa casa della poesia non avr\u00e0 mai porte.Alda Merini \n@SilvioBalsamo @CasaLettori","id":"842619400637308928","created_at":"Fri Mar 17 06:11:34 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/culturaearte1\/status\/842619400637308928","net":"tw"},{"user":"765357029917589504","screen_name":"_IanWesly","text":"Mas minha l\u00edngua no teu corpo \u00e9 poesia \ud83c\udfb5 https:\/\/t.co\/n2klrIhkNp","id":"842619287215001600","created_at":"Fri Mar 17 06:11:07 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/_IanWesly\/status\/842619287215001600","net":"tw"},{"user":"4350330562","screen_name":"TuPlanetaGM","text":"Las fotos #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/bzrckv8Xnv","id":"842619205841289216","created_at":"Fri Mar 17 06:10:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/TuPlanetaGM\/status\/842619205841289216","net":"tw"},{"user":"4260339976","screen_name":"letisantiner","text":"Libre #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/qsAxPWBaFr","id":"842618953352536065","created_at":"Fri Mar 17 06:09:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/letisantiner\/status\/842618953352536065","net":"tw"},{"user":"2526337554","screen_name":"PaolaForeroM","text":"POES\u00cdA \ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83c\udfbe https:\/\/t.co\/vqWzFSEufs","id":"842618780954083329","created_at":"Fri Mar 17 06:09:07 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/PaolaForeroM\/status\/842618780954083329","net":"tw"},{"user":"460082952","screen_name":"michielabio","text":"#PaoloPolvani #ilmondocomeunclamorosoerrore #poesia https:\/\/t.co\/zi77nWgkPi via @poetarumsilva @PietreVive @CircoloLettori @piegodilibri","id":"842618766940913669","created_at":"Fri Mar 17 06:09:03 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/michielabio\/status\/842618766940913669","net":"tw"},{"user":"625954692","screen_name":"claugarmendia","text":"poesia de Drummond pelo Jornal Nacional golpista\n\"\u00e9 agora Jos\u00e9? a crise acabou,o emprego voltou,o povo sorriu\"\nrecado:o povo n\u00e3o \u00e9 b\u00f4bo","id":"842618665052835841","created_at":"Fri Mar 17 06:08:39 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/claugarmendia\/status\/842618665052835841","net":"tw"},{"user":"2210473712","screen_name":"AlexMorenoYague","text":"#DiesMundialisPoesis ... no os enga\u00f1o ... he visto como les sal\u00eda #poes\u00eda de sus manos https:\/\/t.co\/103ydrQFfd","id":"842618606403932160","created_at":"Fri Mar 17 06:08:25 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/AlexMorenoYague\/status\/842618606403932160","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GVJSZW4AAvLga.jpg"]},{"user":"751006259848028160","screen_name":"sedervesers1234","text":"@TheGhostMG Sono como poesia","id":"842618525038579712","created_at":"Fri Mar 17 06:08:06 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/sedervesers1234\/status\/842618525038579712","net":"tw"},{"user":"46349753","screen_name":"dianatinoco","text":"#YaTieneTiempoQue no escribo poes\u00eda, haikus o probabilidades.","id":"842618425772032001","created_at":"Fri Mar 17 06:07:42 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/dianatinoco\/status\/842618425772032001","net":"tw"},{"user":"227957011","screen_name":"dilois","text":"POES\u00cdA REUNIDA, POES\u00cdA COMPLETA.\nXA TE\u00d1O A ILUSTRACI\u00d3N de ROSARIO VIDAL, para o libro PLAT\u00d3NICO AMOR VIRTUAL https:\/\/t.co\/Gpm7OjzgtE","id":"842618276836491264","created_at":"Fri Mar 17 06:07:06 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/dilois\/status\/842618276836491264","net":"tw"},{"user":"1409251884","screen_name":"NormaNavarroMa","text":"La poes\u00eda descifra la cosmogon\u00eda interna, decodifica la percepci\u00f3n de las cosas\ninvisibles:  el poeta es un alquimi\u2026 https:\/\/t.co\/bd5OB7MkGC","id":"842617890142666754","created_at":"Fri Mar 17 06:05:34 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/NormaNavarroMa\/status\/842617890142666754","net":"tw"},{"user":"3885887301","screen_name":"viivicrf","text":"Essa minha \u00e9 s\u00f3 loucura, desconcerta minha estrutura mas minha l\u00edngua no teu corpo \u00e9 poesia....","id":"842617876007784448","created_at":"Fri Mar 17 06:05:31 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/viivicrf\/status\/842617876007784448","net":"tw"},{"user":"1378269026","screen_name":"RomiQuiri","text":"El agua desfigura las sombras de mi cuerpo con el paso del tiempo, cae una margarita al r\u00ed\u00ado... https:\/\/t.co\/k5fRnbGYs9 #poesia","id":"842617862204342273","created_at":"Fri Mar 17 06:05:28 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/RomiQuiri\/status\/842617862204342273","net":"tw"},{"user":"47191013","screen_name":"exxxpeto","text":"\ud83d\udcad\n\ud83d\udc79\nPensamentos da madrugada...\n\ud83d\ude0b\n#tradu\u00e7\u00e3olivre #poesia #quotes #dawnquotes #frases #paz #\u2764\ufe0f\u2026 https:\/\/t.co\/FEmY8kZygH","id":"842617640409415680","created_at":"Fri Mar 17 06:04:35 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/exxxpeto\/status\/842617640409415680","net":"tw"},{"user":"208739696","screen_name":"verocuch","text":"Dice que me ama pero na na na\nDice que me odia pero na na na\nMucho bla bla Bla \n*poes\u00eda hecha trap barato*","id":"842617345034076160","created_at":"Fri Mar 17 06:03:24 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/verocuch\/status\/842617345034076160","net":"tw"},{"user":"561417472","screen_name":"FINESTRAMAGAZIN","text":"Yo soy poes\u00eda... pero no s\u00e9 si tu sepas leer","id":"842617132923928576","created_at":"Fri Mar 17 06:02:34 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/FINESTRAMAGAZIN\/status\/842617132923928576","net":"tw"},{"user":"17227237","screen_name":"linaru","text":"El agua desfigura las sombras de mi cuerpo con el paso del tiempo, cae una margarita al r\u00ed\u00ado... https:\/\/t.co\/3HCkR4JZHc #poesia","id":"842617027852296193","created_at":"Fri Mar 17 06:02:09 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/linaru\/status\/842617027852296193","net":"tw"},{"user":"67049182","screen_name":"minimoterrestre","text":"Per chi lo ha perso, @AttilioScarpell sull'ultimo spettacolo di #MassimilianoCivica @metastasioprato Ladri di poesia https:\/\/t.co\/E72eDjt7Qv","id":"842617025709129728","created_at":"Fri Mar 17 06:02:08 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/minimoterrestre\/status\/842617025709129728","net":"tw"},{"user":"713220746021965824","screen_name":"GA_poesia","text":"T\u00fa silencio no es m\u00e1s que ganas de ruido.","id":"842616933786832896","created_at":"Fri Mar 17 06:01:46 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/GA_poesia\/status\/842616933786832896","net":"tw"},{"user":"538556155","screen_name":"JimenaMatzui","text":"Por primera vez en mi vida he sentido la poes\u00eda.","id":"842616703095857152","created_at":"Fri Mar 17 06:00:51 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/JimenaMatzui\/status\/842616703095857152","net":"tw"},{"user":"3904483278","screen_name":"Viridiana_Naran","text":"@ChefMarianoS \"D\u00e9jame probar la poes\u00eda de tu cuerpo\"...","id":"842616673903525888","created_at":"Fri Mar 17 06:00:44 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Viridiana_Naran\/status\/842616673903525888","net":"tw"},{"user":"82566091","screen_name":"bibliotequescat","text":"Escalfem motors pel #dmpoesia celebrant el 'Dia de la poesia catalana a Internet' #jollegeixo https:\/\/t.co\/vWt5cnbhxo","id":"842616490918625281","created_at":"Fri Mar 17 06:00:01 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/bibliotequescat\/status\/842616490918625281","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C64DDciWcAAf_tS.jpg"]},{"user":"411668419","screen_name":"Massimoin140","text":"#Buongiorno Una poesia al giorno | Perch\u2019i\u2019 no spero | Treccani https:\/\/t.co\/H5uY9oEJ1B","id":"842616466893688832","created_at":"Fri Mar 17 05:59:55 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Massimoin140\/status\/842616466893688832","net":"tw"},{"user":"2391934572","screen_name":"MarianoRC17","text":"La poesia maldita por la armonia,\u00a0la razon de luchar por la hipocresia.\u00a0\ud83c\udfb6","id":"842616382680420352","created_at":"Fri Mar 17 05:59:35 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MarianoRC17\/status\/842616382680420352","net":"tw"},{"user":"2210473712","screen_name":"AlexMorenoYague","text":"#DiesMundialisPoesis ... ya no somos la ciudad del cuento ... desde q estas tu, tb la ciudad de la #poes\u00eda, q te sa\u2026 https:\/\/t.co\/21IpdnYVhc","id":"842616290686787584","created_at":"Fri Mar 17 05:59:13 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/AlexMorenoYague\/status\/842616290686787584","net":"tw"},{"user":"194776657","screen_name":"afonsout","text":"n entendem a poesia...","id":"842616211833868292","created_at":"Fri Mar 17 05:58:54 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/afonsout\/status\/842616211833868292","net":"tw"},{"user":"2331802006","screen_name":"CasaLettori","text":"#QuasiNiente pu\u00f2 essere un tramonto, una poesia, un libro amato, un'opera d'arte\n\n@2101Sp @pieroBENEDETTO @civicaverona @biblioteca_ita","id":"842616133396185088","created_at":"Fri Mar 17 05:58:35 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/CasaLettori\/status\/842616133396185088","net":"tw"},{"user":"189295403","screen_name":"die_xh","text":"Amiguitxs, est\u00e1 bien dif\u00edcil eso de traducir poes\u00eda. :(","id":"842616012709281793","created_at":"Fri Mar 17 05:58:07 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/die_xh\/status\/842616012709281793","net":"tw"},{"user":"720964043016679424","screen_name":"yubevlogsb","text":"Wrap Up Febrero 2017| Shadowhunters, Poesia, Animals Farm: https:\/\/t.co\/ztUYP6rzF4 a trav\u00e9s de @YouTube","id":"842616000503828480","created_at":"Fri Mar 17 05:58:04 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/yubevlogsb\/status\/842616000503828480","net":"tw"},{"user":"713220746021965824","screen_name":"GA_poesia","text":"Si estas manos hablar \n\u00bfQue dir\u00edan?\nMe contar\u00edan que no es sano hacer poes\u00eda. \nSi tus manos\u2026 https:\/\/t.co\/ecxNjrUcOt","id":"842615682617479168","created_at":"Fri Mar 17 05:56:48 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/GA_poesia\/status\/842615682617479168","net":"tw"},{"user":"1621358155","screen_name":"bru_abigail","text":"O cora\u00e7\u00e3o doeu por ter perdido os \u00e1udios do @bebialuatoda recitando poesia, c\u00ea pode gravar um CD e me dar?","id":"842614939298816000","created_at":"Fri Mar 17 05:53:51 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/bru_abigail\/status\/842614939298816000","net":"tw"},{"user":"2210473712","screen_name":"AlexMorenoYague","text":"#DiesMundialisPoesis ... ma\u00f1anas d rutina en poes\u00eda  ... madrugon,tren,desayuno, ponerme a intentar ayudar a quienes m\u00e1s dif\u00edcil lo tienen","id":"842614759853903876","created_at":"Fri Mar 17 05:53:08 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/AlexMorenoYague\/status\/842614759853903876","net":"tw"},{"user":"151106306","screen_name":"thedreamplayer","text":"@IvanG_Rincon que bonita poes\u00eda.. \u00bfas\u00ed verdad? https:\/\/t.co\/5Bk7jCbP2B","id":"842614636855857152","created_at":"Fri Mar 17 05:52:39 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/thedreamplayer\/status\/842614636855857152","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GRiwSV0AAIyCg.jpg"]},{"user":"2860922133","screen_name":"itsmirella","text":"E tinha gente comemorando o t\u00e9rmino, t\u00e1 bom kkkkkkkkkkkk meu silencio \u00e9 uma poesia","id":"842614212056793088","created_at":"Fri Mar 17 05:50:57 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/itsmirella\/status\/842614212056793088","net":"tw"},{"user":"2901246958","screen_name":"astrifera_","text":"Qu\u00e9 linda es la poes\u00eda lpm","id":"842614199792603137","created_at":"Fri Mar 17 05:50:54 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/astrifera_\/status\/842614199792603137","net":"tw"},{"user":"2830608531","screen_name":"gre420_","text":"Y era toda poes\u00eda, nena hermosa, clandestina, se re\u00eda todo el d\u00eda y so\u00f1aba en Argentina","id":"842614157128208385","created_at":"Fri Mar 17 05:50:44 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/gre420_\/status\/842614157128208385","net":"tw"},{"user":"1877126078","screen_name":"ThaissaM0","text":"@BeeaM0 O melhor poema, poesia, texto sei l\u00e1 s\u00f3 \u00e9 mt bom brother","id":"842613917625008128","created_at":"Fri Mar 17 05:49:47 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ThaissaM0\/status\/842613917625008128","net":"tw"},{"user":"720777431951482880","screen_name":"GrandesInformes","text":"Nadie te ense\u00f1a #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/kPpbUBhBHg","id":"842613755234193409","created_at":"Fri Mar 17 05:49:08 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/GrandesInformes\/status\/842613755234193409","net":"tw"},{"user":"704592193487511552","screen_name":"ciamariaz","text":"Nuevo reto literario: La poes\u00eda. Vamos a conocer a Gloria Fuertes. \u00bfTe animas a leerla en familia? Cu\u00e9ntanoslo con\u2026 https:\/\/t.co\/UE3HriKyF5","id":"842613262223114240","created_at":"Fri Mar 17 05:47:11 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ciamariaz\/status\/842613262223114240","net":"tw"},{"user":"160760739","screen_name":"YarinConrado","text":"Quise escribir un poema sobre su piel, usar mi mente para describirla personalmente, por medio de poes\u00eda sobre sus labios.","id":"842613260541157376","created_at":"Fri Mar 17 05:47:10 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/YarinConrado\/status\/842613260541157376","net":"tw"},{"user":"720521150544134144","screen_name":"CampoEducativo","text":"Libre #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/QWXgdchx6u","id":"842613249233375233","created_at":"Fri Mar 17 05:47:08 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/CampoEducativo\/status\/842613249233375233","net":"tw"},{"user":"127363266","screen_name":"ldrmoon","text":"Poesia da madrugada: \"minha bunda vai te prender\"","id":"842612933318336512","created_at":"Fri Mar 17 05:45:52 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/ldrmoon\/status\/842612933318336512","net":"tw"},{"user":"1694709636","screen_name":"Textweets","text":"Nadie te ense\u00f1a #Poes\u00eda #blogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/iSOnsiTO6q","id":"842612850984206336","created_at":"Fri Mar 17 05:45:33 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Textweets\/status\/842612850984206336","net":"tw"},{"user":"19337758","screen_name":"rafareparadores","text":"\"A poesia \u00e9 a melhor linguagem do amor\". Gustavo Gutierres","id":"842612804632940546","created_at":"Fri Mar 17 05:45:22 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/rafareparadores\/status\/842612804632940546","net":"tw"},{"user":"102188509","screen_name":"MarikadeKars","text":"Ogni Risveglio \u00e8 Poesia se accompagnato dallo stupore...\nFelice giorno miei Amati Amici. ..\n\ud83d\udc96 \ud83d\udc96 \ud83d\udc96 https:\/\/t.co\/K027nwsgeN","id":"842612733044576257","created_at":"Fri Mar 17 05:45:05 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MarikadeKars\/status\/842612733044576257","net":"tw"},{"user":"88950376","screen_name":"AlbertoRuy","text":"Domingo a las 4pm. Danza y poes\u00eda: https:\/\/t.co\/VHjnrc5ymG","id":"842612658054414336","created_at":"Fri Mar 17 05:44:47 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/AlbertoRuy\/status\/842612658054414336","net":"tw"},{"user":"414603752","screen_name":"WalterRossi2","text":"Concetti e progetti\/anche in poesia\/creano idoli\/e anche la poesia viene idolatrata.\/Solo lo stupore\/la meraviglia vede,\/conosce la verita'.","id":"842612396615254016","created_at":"Fri Mar 17 05:43:44 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/WalterRossi2\/status\/842612396615254016","net":"tw"},{"user":"371653478","screen_name":"jormarcom","text":"Per Rubi\u00f3 i companyia\nla d'aqu\u00ed fou llengua morta\nper parlar d'all\u00f2 que importa:\nsols hi feren poesia.\n#garrotuit","id":"842612262754009088","created_at":"Fri Mar 17 05:43:13 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/jormarcom\/status\/842612262754009088","net":"tw"},{"user":"4726923388","screen_name":"InstaPosting","text":"La capa negra #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/LHjLM5fBlv","id":"842612231858786304","created_at":"Fri Mar 17 05:43:05 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/InstaPosting\/status\/842612231858786304","net":"tw"},{"user":"321705219","screen_name":"nery_reyna","text":"Buen jueves de poes\u00eda, creo que todos hemos estado esperando a quien se marcha y esperamos a que\u2026 https:\/\/t.co\/IeeVkYzaDu","id":"842612119157837824","created_at":"Fri Mar 17 05:42:38 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/nery_reyna\/status\/842612119157837824","net":"tw"},{"user":"4571099615","screen_name":"SoyTrinador","text":"La capa negra #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/I7Gmf4OH6d","id":"842611728806563840","created_at":"Fri Mar 17 05:41:05 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/SoyTrinador\/status\/842611728806563840","net":"tw"},{"user":"3024843525","screen_name":"realGottlieb","text":"L'angolo della poesia. #Ermetismo: \"Uccide il ladro. Amen\". https:\/\/t.co\/VzS3ba1Ziw","id":"842611649882341377","created_at":"Fri Mar 17 05:40:46 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/realGottlieb\/status\/842611649882341377","net":"tw"},{"user":"3024843525","screen_name":"realGottlieb","text":"L'angolo della poesia: #Ermetismo (nuova corrente del #Pd che fa riferimento al figlio segreto di Rosi Bindi). https:\/\/t.co\/oxcHouClUo","id":"842611271497404416","created_at":"Fri Mar 17 05:39:16 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/realGottlieb\/status\/842611271497404416","net":"tw","media":["http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C7GOchZXQAEZoCH.jpg"]},{"user":"534826529","screen_name":"giovannidalloli","text":"La poesia del giorno: \u201cSi confonde sul bianco il pensiero\u201d \u2013 Cinzia Marulli https:\/\/t.co\/qobWmMi1e7 CarteggiLetter1","id":"842611018442424320","created_at":"Fri Mar 17 05:38:16 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/giovannidalloli\/status\/842611018442424320","net":"tw"},{"user":"611982580","screen_name":"malacarar","text":"Ella era poes\u00eda, \u00e9l no sab\u00eda leer.","id":"842610861076185088","created_at":"Fri Mar 17 05:37:38 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/malacarar\/status\/842610861076185088","net":"tw"},{"user":"823774361467387904","screen_name":"GABOZARRATE","text":"@JuanManSantos No gracias no inspira esa poes\u00eda","id":"842610800523132929","created_at":"Fri Mar 17 05:37:24 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/GABOZARRATE\/status\/842610800523132929","net":"tw"},{"user":"778955310","screen_name":"SofiaMCepeda","text":"Una vez que empiezas con la poesia nada vuelve a hacer igual","id":"842610656222371840","created_at":"Fri Mar 17 05:36:50 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/SofiaMCepeda\/status\/842610656222371840","net":"tw"},{"user":"1040021880","screen_name":"DatoSugerido","text":"Libre #Poes\u00eda #BlogsGrandesMedios https:\/\/t.co\/cDuPaL15aY","id":"842610284850270209","created_at":"Fri Mar 17 05:35:21 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/DatoSugerido\/status\/842610284850270209","net":"tw"},{"user":"760645009628684288","screen_name":"MatesYLetras","text":"#125A\u00f1os #CesarVallejo #Per\u00fa #Poesia https:\/\/t.co\/FlvRrfHSMn","id":"842610267527684096","created_at":"Fri Mar 17 05:35:17 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MatesYLetras\/status\/842610267527684096","net":"tw"},{"user":"1282357837","screen_name":"Mina_suso","text":"@sonso_romano excelente poes\u00eda...","id":"842610266596691973","created_at":"Fri Mar 17 05:35:17 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/Mina_suso\/status\/842610266596691973","net":"tw"},{"user":"760645009628684288","screen_name":"MatesYLetras","text":"#125A\u00f1os #CesarVallejo #Per\u00fa #Poesia https:\/\/t.co\/rlL4IBi6PD","id":"842610255137656832","created_at":"Fri Mar 17 05:35:14 +0000 2017","link":"http:\/\/twitter.com\/MatesYLetras\/status\/842610255137656832","net":"tw"}]}